為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦

大家對「三家姐」（「為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥」下稱「三奸蛆」）呢位 KOL 未必咁熟悉，等我快手做個簡介：

- 自稱作者、專欄作家、Comedian
- 前空姐，嫁咗個瑞典醫生老公
- 約 5 年前移居瑞典，不過經常提住心繫香港，三頭兩個月就返香港一次
- 聲稱熱愛香港，關心社會，抱打不平，被三家粉封為民主女神，當年立會新東補選，喺瑞典嘅三家姐都呼籲大家去投梁天琦一票

但現實係：
三奸蛆 2019 年 3 月後冇出過非廣告文，最多都係幾十字嘅 IG repost
三奸蛆 2019 年 6 月後對香港情況正 po 隻字不提
直至 2/10 喺連登比人瘋狂狙擊先正式表態！
相關貼文－
召喚痴線西(50) Page 31 #770 開始：
召喚痴線西(51)：］
三次瑞典聲援香港人集會 9/9、23/9、29/9：
手足多次叫三奸蛆幫手輕輕一推，全部不讀不回／已讀不回

原來咁仆街

仲教唆他人自殺

摩牙

咁大獲 more

痴線西勁多巴絲cap screen 爆料，岩岩睇到個post 話佢叫人去自焚痴線

真係唔諗下如果有妹豬真係信咗佢走去自焚爭取輿論個後果會係點

有絲打問佢點解要叫人去自焚佢又答唔到喎

根據現場情報同佢本人 IG，除咗 9/9 有現身，另外兩次都冇出現，隻字不提！
（其解說三次中，一次出國，一次發燒）
三奸蛆 po 以下 story 嘅同一時間，瑞典 Stockholm 有 929 全球連線集會
三奸蛆咁多考量，梗係冇幫手冇提過睇唔到，繼續安坐家中撚貓，隔岸觀火嚟支持香港啦

的確去咗唔一定要打卡，做咗啲咩唔一定要講
但如果作為一個有 6 萬 followers，出咗 3 本書嘅 KOL
一邊開口埋口「唔知可以為香港做咩」、「好想做啲嘢」
坐喺屋企玩住貓、食住生蠔，share 幾張咩心情圖、聽下人心事就叫「都算幫咗手」
真係可以叫盡咗力？還是搵佢做文宣嘅爸絲實屬老馮？
佢𢱑人買佢本書推上誠品榜果時出得仲多力噃

連幫手推下瑞典支援香港嘅集會都唔出聲
除咗覺得佢係怕俾廣告商睇到，怕返嚟香港少咗人搵佢出 po 外
完住諗唔明一個喺瑞典咁安全嘅地方又上曬岸嘅人有咩要考慮，有啲咩要怕？
咁又係三奸蛆咁多人識，有頭有面，啲要俾中國人影大頭點相嘅粗重功夫梗係留返俾我哋做啦

大是大非其實本身都唔想理佢
所以平時見到有咩唔妥嘅都cap定先
養兵千日 果然用兵一時

第一張係佢 30/7 出 po 後 cap

前兩日再上去睇
三奸蛆已經刪咗句「有咩需要幫手搵佢」嘅？

嗰陣有手足即刻狗衝求佢 share 文宣
三家姐你咁熱心開到口叫人搵你，我哋梗係撐你啦
點知你全部已讀不回，原來係你一早改咗口唔想幫我哋
係手足自己柒唔知你反口仲煩住你添
對唔住呀三奸蛆

痴撚線

我又唔明啦
連登次次有手足話要自殺下面嘅留言全部都係叫佢唔好
但係阿三家蛆公然走去叫人自焚
係咩心態？
唔好同我講係咩一時火遮眼講錯嘢
正常人係唔會拎呢啲嘢黎講笑

Del 咗comment 未？
呢條友咁鍾意del 嘢

人地一直都冇講啲咩，都係不割蓆，叫佢幫手推 po 之類
反而佢個好朋友薛可正一出嚟就句句人身攻擊人
左一句潑婦、右一句港女，再話人酸民，跟手屈埋人大台
成段嘢除咗人身攻擊人，挑撥情緒之外，跟本冇內容冇 point
八婆味濃，非常低質，咁又係呀，人地有證有據，冇蝦你三奸蛆架喎！
但三奸蛆又要出氣，除咗人身攻擊仲有咩好講姐？
成段嘢都好 L 肉酸呀，好在唔知三奸蛆定薛可正本人都認同咁樣係唔啱
依家以經 del 曬啲 cmt，不過我一早 cap 定圖！
我哋唔會亂屈人架三奸蛆！

三奸蛆根本有全 L 部睇 L 曬所有 dm／pm／cmt，然後嬲嬲豬
同啲朋友屌完鬼，谷住道氣又唔 L 順
但又唔想再好似以前咁同人罵戰有失身份
你知三奸蛆今時唔同往日，依家人地好少講粗口架啦！
於是咪派啲護住犬出嚟吠人，如果唔係三奸蛆個好朋友薛可正
又點 L 會知人地有冇 inbox 過三奸蛆喎！又點 L 有機會漏口風姐！
三奸蛆都有埋俾心心薛可正嘅留言！果然咩同咩人做朋友
可能三奸蛆成日提嘅互相支持就係咁啦

唔夠人講就話咩我想請你走
又話咩清楚自己崗位唔想再有手足走
然後老羞成怒就可以叫人去自焚
有無專重過啲真係離開咗嘅手足
嘔心到死
又中意陰啲陰啲拎光環
但有好多和理非都做到嘅野而唔去做
如果佢真係關注場運動我唔信佢唔知啲瑞典集會
使鬼等到人打鑼咁叫你宣傳仲要唔撚理

三家姐借本土光環上位，經常話心繫香港，係瑞典無能為力好沮喪，但實際上口講一套，做就另一回事。

曾經叫人有野幫手就搵佢（後尾del左嗰句），但有讀者希望佢幫幫手，share係stockholm搞既集會詳情都無理。說好的愛香港呢？

三家姐剪剪貼貼放上IG表示好委屈，但你比人追擊係因為你借今次示威運動上位，仲要覺得人地逼你表態。如果你本身係飲飲食食垃圾KOL，相信無人咁得閒而家開post屌柒你。

仲要話瑞典集會有愛國人士影人大頭，嘗試合理化唔出集會既原因。咁香港啲手足呢？同埋你揸外國護照架⋯亦無人叫你唔遮臉出去。

都係個句，你唔想出真係無問題，但唔好利用今次運動去拎光環，然後覺得無問題，仲問人做過乜叫人自焚。

利申：有follow開三家姐，好撚失望

依家del咪仲肉酸
都揚曬啦

其實啲 youtuber／KOL 鐘意買名牌又好
食洋腸蠟腸咩腸都好、表態唔表態都好
都係佢哋嘅個人選擇同自由
不過作為一個讀者／觀眾，又或者佢哋間接嘅米飯班主
follow 一個 KOL 都係鐘意佢嘅態度姐
唔該你哋行為一致啲，最緊要唔好精神分裂呀

睇唔過眼三奸蛆，純粹覺得佢唔知係精神分裂定虛偽到出汁：
成日一副濟世為懷嘅口吻，又聲稱自己教人做人道理
叫曬閨密懶親切咁，另一邊又成個潑婦八婆咁
經常公審身邊朋友或前同事人，強力恥笑人哋外貌

經常日提夜提自己麻甩，唔 P 圖，唔作狀，出塵脫俗嘅款
另一邊又日 L 日借頭借路曬命，放閃
名牌果啲都唔再講啦，到底有幾想刷存在感？
非常同意啲絲打話女人買名牌真係冇問題
自己都鐘意睇啲闊太 youtuber 開箱、haul 片
人人都鐘意靚嘢架啦，人人都有虛榮心，有咩問題
認咗佢冇人會屌你，成日提住自己貼地
日日果幾件衫，去葵廣，轉頭又去買幾萬蚊手袋
係唔係又精精分裂？

冇事果時就話自己心繫香港，幾善心，幾有愛
連三唔識七個米線店哥哥仔俾人蝦你都要幫人出頭
有事果時叫你幫手話推活動姐，都冇要你現身啦
全部已讀不回，開個 Q&A 傾心事叫盡咗力
仲話人唔好扮大台迫佢呀

有錢搵，有光環果時就騎劫瑞典媳婦呢個名
開宗明義話自己係瑞典嘅香港代言人
叫你真係要實行瑞典代言人身份果時就話
「人人有自己考慮」咪就係精神分裂囉

日日提住香港有難好想幫手，叫人有需要搵佢
好呀，你咁講咪搵你囉，真係搵佢果時又神隱咗
inbox 又咁啱識 auto reply 爆咗
時間真係好吻合嘅呀！

聲稱話太擔心放唔低香港要帶埋老公返嚟住
喺 7 月香港情況最緊張嘅時候
三奸蛆明明 plan 都未 plan 好
都等喎切出嚟公開好消息！
又啱啱撞正書展三奸蛆又出咗新書喎！
真係雙喜臨門，又有好消息，又谷到銷量！

唔知係唔係又係巧合呢？
三奸蛆依家又話年底會 11 月起行返港
但咁啱又係三奸蛆簽書會喎！
媽呀，一切真係巧合得太神奇啦！

重申一次！
三奸蛆 2019 年 3 月後冇出過非廣告文
最多係幾十字 IG repost
三奸蛆 2019 年 6 月後對香港情況正 po 隻字不提
直至 2/10 喺連登比人瘋狂狙擊先正式表態！
相關貼文－
召喚痴線西(50) Page 31 #770 開始：］
相關貼文－召喚痴線西(51)：

三次瑞典聲援香港人集會 9/9、23/9、29/9：
手足多次叫三奸蛆幫手輕輕一推
全部不讀不回／已讀不回
根據現場情報同佢本人 IG
除咗 9/9 有現身，另外兩次都冇出現，隻字不提！
（其解說三次中，一次出國，一次發燒）

講到呢度相信各位對三奸蛆到底真正係點嘅人有自己判斷
請廣傳俾你身邊嘅朋友一齊認識下三奸蛆真實一面！

喺痴線西連環追擊咗兩日，三奸蛆終於沈唔住氣
仲開始回復真身潑婦罵街，叫人去自焚添
剪剪貼貼一堆 haters 留言嚟想博得世人憐憫
當然啦，1000 塊嘅 puzzle 拎其中一塊出嚟
放大到 200% 咁睇，再斬曬啲前因後果
三奸蛆簡直慘到我見猶憐，係人都想幫佢出頭！

冇蝦三奸蛆
係佢自己五月公開話買曬機票一個月後返嚟
點解三奸蛆你要講啲咁傻豬
咁唔清唔楚嘅嘢等人誤會
迫人夾硬俾光環你姐

三奸蛆傳送門
一齊向未開樣嘅三奸蛆學習吓：
不斷吹噓自己成個 Fiona Sit 咁嘅樣，去到邊都俾人杯葛咁可憐
一路叫人「Don’t judge 佢食洋腸同死港女格」
一路去公審前同事、朋友、網友嘅外貌
舊登相關帖文－
三奸蛆真係好叻呀！識得虛偽到明明只係個普通港女八婆
都有人信佢係有內涵嘅 Fiona Sit

張圖係佢 612 個時係香港聲稱自己去左前線食 TG
我屌你，你一係事後先打一堆感性文
你 post 張 IG story zoom 到碌燈柱起格就話自己去左
你話你一個屌打十個 popo 都得喇
我一直都係嗰句，你有權選擇完全唔出聲
三奸蛆黑人憎之處在於佢出嘅聲
係完全為左消費件事同想拎光環

痴線西幫推
唔幫手唔緊要, 唔好扮有做嘢拎光環

好多妹妹俾佢呃咗

三家姐好文—

公審前同事，人身攻擊對方外貌

仲間接向網友公開該同事真名

一樣係人在異鄉嘅八婆界kol 倫敦人妻出post係咪只係就咁口講「香港加油」呀？ 人哋一樣都係關心香港，所有時事跟到足post 哂啲content出嚟。
反而依三個月喺三家姐嘅instagram 不斷loop嘅就係：

「好擔心香港，大家要平安」
撚貓
撚貓
「好掛住香港」
煮飯仔
自拍
「大家加油！」
撚貓
打機
「香港加油呀！」
撚貓
撚貓
打機
「等你地平安回家」
自拍
撚貓

721無提過元朗鄉黑，冇講黑警39分鐘先到場
831無提過太子封站，死撚咗人都唔出奇
101無提過中五生出嚟為我哋擋字彈

好愛香港、好擔心香港依啲嘢
唔係就咁打依幾隻字就係
我連一句
「五大訴求，缺一不可」
「光復香港，時代革命」
都冇見過

香港人可以屌民陣講「香港人加油」左膠
我哋依家（成個運動持續咗三個月之後）話佢得把口又有唔岩咩？

革命freerider 唔係依啲人，咁係邊啲？
更唔好講佢係一個係瑞典生活嘅kol
文宣國際線咁要人，見你拍哂心口話有咩即刻幫拖咪搵你幫手
點知睇完就算，覆都唔覆
大家爬緊獅子山呀
你行麥里浩徑有咩用？

推 偽善老泥mk妹 無料扮有料 又公審人又要扮愛港 實則想食哂兩家茶飯 又唔推文宣

三家姐好文—霸氣屌9讀者who are u to judge，然後自己又judge人

然後一句「陳年舊事」就spin走 當無事發生
三家蛆好嘢

老豆係時候搵三家姐了

份人幾咁仆街先會叫人自焚
推到佢仆街

估唔到睇到佢末落

三家姐又再發表獨特logic —

大談被瑞典港人杯葛，本人臭格到一個朋友都冇

呢個世界所有人都妒忌我！所有人話我港女臭格都係因為妒忌我！圍偉喂唔侵我玩都係妒忌我！

文中俾三家姐屌9佢圍偉喂嘅大家姐係著名專欄作家 — 周游，喺明報寫關於瑞典生活專欄多年，早於2011年已經出咗第一本講瑞典生活嘅書，香港圖書館都有得借㗎。

人哋應該真係好妒忌三家姐，嗯，一定係，除非唔係

Time will tell

三家姐好文 — 我唔care架，不過我好L記仇！一定要寫篇千字文教訓你地！

三家姐唔好意思呀，我都係做haters，但我同一家人生活都好幸福開心。名牌手袋同錫我嘅另一半我都有架

純粹係睇唔過一啲人欺世盜名，偽善L，攻心計八婆，借香港幫自己谷銷量吸廣告，但實際咩L都冇做。
唔係人人都好似你咁諗嘢，唔做對自己冇so嘅事。又周圍公審人嚟建築自己快樂㗎。

嗱 扮關心妹妹做心事樹窿
實際都係佢經營ig嘅手段之一
轉頭PR搵佢又可以叫高啲價錢啦

「你呢？咁你做過啲咩啊？你唔跑出去自焚？」惡撚到呢

一邊話唔洗同人交代做咩，一邊又質問人，暗指人地無資格屌佢，同謝狗話人唔係警察憑咩去批評有咩分別？都係個句，收割光環、口裡不一正仆街。

三家姐警世發言

呼籲手足自焚！爭取更加多輿論！

此女黑心非常！仲嫌呢場運動未犧牲多人命

一定要追擊到佢收皮
某程度佢都食緊人血饅頭
但叫人自焚完全唔可以接受

我睇完新聞晚晚都喊到仆街
要食藥先瞓得到
佢點解可以咁講嘢
仲夠膽叫自己做香港人

賤過黑警 心地極差

「又預言我係瑞典一定住唔耐」

仲喺度兜緊 請問想表達「有啲人眼中 無可能做得夠」點解要叫人自焚？
而且係真係做唔夠㗎，我喺香港嘅時候出錢出力，依家喺紐約有集會我即刻去，單拖喺學校整連儂場，我講呢啲唔係想拎光環，只係覺得你真係愛香港係做幾多都唔會覺得夠。
但係佢依家惱羞成怒叫人自焚喎，咁樣係出咗力？咁樣係愛香港？

推爆，好憎呢條八婆lol

雖然好多行動post更加需要推
但呢個人絕對唔可以放過
希望大家話俾你身邊啲朋友知
最緊要係Unfollow佢ig同fb page

係咪可以發起抵制所有由佢代言嘅產品同服務

嘩，串過馬L喎
叫人做咗KOL再講

係咪謝蛇啲fd
好明顯唔夠人講開始發脾氣

終於有人屌佢😂
幾年前（應該16年）我有follow 佢fb, 見佢個樣靚靚女女（個時仲未出全相），自己一個嫁到瑞典咁lonely，講d 粗口又好笑，share 自己以往比仔飛經歷鼓勵人要愛自己，係瑞典遇到既華人係pk，好似好慘咁
但慢慢就講到全世界都想溝佢條仔（我心諗瑞典都多靚仔ga wor, 佢條仔係全瑞典最靚仔？），又講到佢條仔幾無條件咁愛佢，之後就不follow 了太嘔心

我又唔洗靠做kol嚟搵食
從來都覺得自己只係一個死八婆 不過我點八婆都唔會衰到叫人去自殺

五月頭買定機票然後六月中講到點點點擔心香港
一班天真爛漫嘅妹豬見到三家閪咁撚愛港即刻濕哂⋯對眼！多謝你啊三家姐

好啦番到香港之後咁除咗去吓路邊影吓街燈食吓三小新米線仲有咩搞作呢？

2019/06/26 燈登燈等！！
去咗紅磡嘉里二人世界，睇吓幾好天

作為一個盡職嘅kol，有「讀者」inbox 梗係要繼續介紹吃喝玩樂好去處畀大家啦！

之但係想搵佢幫手做瑞典文宣依啲實事就不了，一眾痴線西畢竟又無出糧畀三家姐，人哋幫你係人情，唔幫係道理～

嘩～係任食生蠔呀！zapzapzap香港加油！zapzapzap好味好味！手足係對面海食緊tg放題，你咁遠水路瑞典「特登」飛番嚟就係紅磡任食生蠔

又有妹豬inbox 問係邊食好西，梗係要覆啦！
咦但點解對上嗰張問可唔可以介紹吓酒店又無icon睇
但依張又有show埋人哋icon嘅？

Any肥，我真係好撚擔心香港依個家㗎！香港人共勉之，cheers。

從來無睇過佢啲嘢，剩係睇到個名已唔想睇，好bithcy

628 係G20 全球登報
三家姐作為抗爭運動中堅分子，暨瑞典香港代表，又咁啱當時喺香港，梗係要出返啲力啦！
一於親第介紹返嘉里酒店嘅任食法國生蠔！任飲champagen自助餐先！

靚靚下巴仔

嗱
如果佢無做過無講過
點都砌唔到佢生豬肉嘅

佢應該係嬲到無食飯，所以去左食任食生蠔

或者食營多撈麵呢

有冇人可以講下個下巴搞咩會咁樣

更好笑係佢話做空姐個時有個同事係抄佢（係咪就係闊條麵？），心諗佢有無咁靚呀？😂
仲有，佢話自己同程仔唔喺飛機、唔喺酒店到識，但死都唔講邊度。之後唔知邊度睇到佢自己話食壽司時程仔坐隔離枱所以識到，但有人爆料係條仔黎香港蒲老蘭時識佢（唔知真唔真啦）

蒲妹都到嫁瑞典醫生幾好命
斷估唔係咁都唔會識到呢個level，條女英文字都唔識多隻
人哋個個高學歷移民北歐，佢緊係格格不入

再睇睇佢啲post 由6月27日，6月29日，6月30去到個幾月之後嘅8月15日都係嘉里酒店啲hashtag呀

原來扮哂擔心飛番香港就係為咗 #生蠔式抗命
呢個香港本土光環抵拎到爆啦！
三家妹們個個都感動到鼻涕都流埋

重申一次你要接job搵錢唔關我事
但如果有任何人打住愛港旗號去呃手足情感
Sorry 我接受唔到

亦都唔好話我哋作為八婆嘅大事大非仲走去狙擊一個mk文學作家
反送中三個月過去，一直都冇人話佢
依家日久見人心路遙知馬力

不篤灰不割席唔係畀你依啲free rider用㗎

三家姐話過佢好掛心香港，決定要同老公仔一齊返嚟啦
喺7月頭香港咁緊張嘅時刻，決定咗好消息，未知幾時返都好，未知隻貓點都好，咩都未決定都好，等都等唔切要同讀者宣佈啦！安慰下一眾唔開心嘅讀者！

咦，咁啱三家姐兩個星期後書展又出新書喎！咁巧合嘅

阿才女一時口語一時書面語想點

香港咁動盪嘅時份，三家姐實在唔忍心見到啲手足慘慘豬，決定11月返嚟攪下簽書會，順便返嚟住先！

當然雞先定蛋先，就得三家姐先知啦

見到佢講不分化，真係火都嚟，唔係比佢咁用架。睇埋整合，見到原來佢返嚟係為左幫嘉里賣廣告（仲要無講明係ad），真心仲嬲。

一直拎本土光環上位，而家比人質疑好意思發爛炸叫人自焚！！！！

番嚟搵錢咪番嚟搵錢囉
唔好再將「擔心香港」掛係口邊啦

三家蛆：我係因為返嚟先搞簽書會，唔係因為搞簽書會先返嚟。
三家蛆：走啦勢力眼
三家蛆：你要發表意見唔該你返屋企，呢度係我嘅平台。

嘩 好大嘅官威
對唔住家蛆，雖然我唔會自焚，但係求下你唔好公審我

勢利眼*
驚俾家蛆公審驚到打錯字

Push

算啦以前係鍾意睇佢post

但後期成日話自己同鬼佬一齊唔係為左晒命
但個post打親出黎都係為左晒命講以前mk男友點點點

Pish

有人負皮但又唔敢入嚟傾

唔明點解佢咁多人睇
講野懶好笑毫無營養
樣又唔係靚

幾年前無廣告既時候敢言，而家就咩都唔敢講，本身都唔係問題

但問題係你打住愛港本土旗號，而家國難當前搵你幫手就唔出聲，想食兩家茶飯，虛偽到一個點

利申：本身係followers 而家認清真面目 好失望

到依家就變咗打住愛港旗號欺騙三家妹們嘅眼淚

邊撚位，阿豬阿狗都放上黎

倫敦人妻果d資料性豐富好多
呢個三家姐我真係唔識
點解咁膚淺賣弄所謂真性情麻甩既人都做到作家
今日既時勢
是但入香港一間u既女仔都比佢更出色

Agger
佢話自己不嬲唔follow d 嫁去外國既人妻或混血小朋友既fb page, 唔好呢家野
but look at what she’s done
如果佢嫁比黑人（no offence), 會唔會開呢個page😂

如果佢要做定位自己做一個愛港、支持大家嘅人
咁點解可以個page零資訊性文宣？
到真係有人請佢幫手文宣又可以覆都唔覆？

如果佢係一個貨真價實嘅「作家」
又點解要怕因為文宣而得失工作機會？

說穿了不就只係一個kol

典型港女思維
「千錯萬錯都係人地嘅錯」
「人地討厭我一定係妒忌我太靚/太好/太xxxxx」
「我做就得，你做就唔得」（例如遲到，恥笑人之類）
總之佢永遠冇錯，永遠係受害者，永遠係最可憐果個
依家佢都係想用呢個姿態示人，想扮可憐嚟轉移視線。

講真，個樣真係見得人嘅靚女，幾時會見佢地遮遮掩掩個樣呀？
係醜人多八怪先會整呢整路，又頭髮呀，又手呀，總之唔俾你睇曬個全相驚嚇親人

欺騙妹妹們的like就真

咁愛香港就咪縮埋係屋企啦，合法遊行集會都唔撚join學人講撐，人唔笑狗都吠！

一個叫人自焚去爭取輿論嘅kol

倫敦人妻就真係用緊自己嘅影響力去幫香港

好多妹豬、港女、中女當佢係前線手足咁樣拜㗎

但係佢依家叫人自焚啲妹豬港女中女會唔會當睇唔到

唔好將佢同香港任何一間u 既女仔比啦！因為.... 人地好似無讀u😂😂

屌，女版達哥咁，未上位就本土，上咗啲位就狂賣廣告又唔接受批評。出吓post支持吓係海外香港人基本責任啦，唔係要你表態，但你之前狂sell自己本土，依家俾人批評係自己攞嚟

利申：海外撚

我follow左佢好耐
係真係有做文宣、有提出有建設性既建議
會帶入新角度同個人見解
高質page黎架

而且人哋啲post富資訊性，唔會好似佢咁含糊
福建幫打人就會講福建幫打人
黑警開槍就會講黑警開槍
唔似得佢咁一句「香港加油」
唔好話個個都知咩事就唔洗講，
前排又要講到自己個page又有台灣讀者睇
Repost吓新聞都冇一條呀
只係講句「香港加油」就有用咁我哋就唔洗有五大訴求啦

lucy李元元仲有97k follow
你話呢

*followers

佢到依一刻都仲係狂sell本土
11月話要同佢老公搬番香港住幾個月添呀
然後又「順便」11月搞個簽書會咁囉

都唔知點解d人咁鍾意搵佢落廣告
收得又唔係特別平
搵佢出一個post影張相求其打兩隻字都成五位數
賺撚死佢

女版达狗

倫敦人妻先生？仆街嚟架

？？？？

咁都追擊？一定要覆你地inbox？自問跟得佢啲ig好貼，成日見到佢po嘢同香港加油，遲啲仲特登搬返香港。呢個post意義係邊？

呃班妹妹嘅like, 跟手出多幾個廣告,
又可以買Chanel同Hermes袋啦
又可以瘋狂食生蠔

又仆街？

幫佢啲護主犬兜埋啦：三家姐一時火遮眼講錯嘢姐，人誰無過呀，你無做錯嘢咩？

係呀人誰無過
我自己都成日做錯嘢 起碼都會道歉呀
咁阿三家姐呢？

想賺人血饅頭但淨係講幾句香港加油然後咩文宣都唔做
然後私底下叫人自焚都冇問題

一樣還一樣
今次運動佢好早就發聲
仲要唔曖昧, 直接屌狗屌政府

講貼你一定唔夠我哋依度幾個貼
基本上我由2014開始都keep住有睇佢啲嘢
開依個post嘅意義咪就係唔想再有啲好似你咁嘅妹以為佢突登搬番香港

醒醒啦妹

Fb搵個叫做倫敦人西先生嘅group,條友都係假到無朋友

係咪似前cova同cx?
八婆都有好壞之分，今次反送中咁緊要佢盡哂公民兼kol責任，有得加番分添啦

扮香港扮有出嚟
實質返嚟幫酒店賣廣告

人哋6月前已經決定返香港啦, ig寫晒
咪ff佢因爲呢場運動而返嚟啦

佢真心
真心呃你哋咋

呢條八婆都唔係好人
成日攻擊其他新晉KOL話人抄佢，好似全世界得佢可以嫁俾外國人又中意食譚仔

又要扮本土，比人踢爆表裡不一又話人公審佢

女版達狗

樓主已經圖文並茂放晒佢啲行徑出嚟
你知道爬一次咪知有無人砌佢生豬肉囉

人西group同cova單野我都有跟
反而我覺得佢無問題
今次運動好似人妻咁肯發聲+唔係人云亦云，已經加曬分

不過唔係度討論喇，唔係呢個post重點
如果有第二個post再討論下

梗係好過佢啦u啲妹妹
佢中五畢業，喺bobbi brown做過化妝姐姐之嘛
大家唔好對三家蛆要求咁高啦

第一張係佢 30/7 出 po 後 cap

前兩日再上去睇
三奸蛆刪咗句「有咩需要幫手搵佢」嘅？

自己主動叫人搵你幫
然後話一定要覆人 inbox？
依家唔係 inbox 你心事喎
係香港水深火熱堅需要幫手喎
手足狗衝求佢 share 文宣
點知你全部已讀不回

原來係你一早改咗口唔想幫我哋
係手足自己柒唔知你反口仲煩住你添
對唔住呀三奸蛆

人地話文宣好輕鬆，阿豬阿狗spread news都得啦！人地回心事花好多時間，辛苦好多呀！
人地同我哋計緊time cost呀！俾張卡佢打下啦

又精神分裂？
佢明明有出po寫過話自己以前成日同其他同類blogger比較like數

三十歲人為咗反送中搬返香港？
小妹妹唔好咁天真
其實若果佢真係要幫手，小至喺瑞典整連儂牆
間中repost下文宣，叫佢啲妹豬出下嚟
大至遊說當地議員，其實有好多嘢可以做

好可惜呢個人只係一個不學無術
英文都唔識多隻嘅八婆
呢啲人會用好多藉口去包裝自己嘅目的，只要說服到人嘅說話，違背良心佢都會照講
比如佢而家有，扮曬傻下傻下嘅形象
你睇下佢ig facebook點屌到人化都知呢個人真實係點
仲要問人係咪去咗自焚，突然間食咗誠實豆沙包咁露出本性醜惡

每個人都有佢自己嘅角色同主見
何必哂咁多時間同心機去分化同研究每一個人出過咩力呢香港人
更無謂將自己嘅期望加諸係人地身上
佢唔share瑞典集會嘅文宣係佢嘅自由
你身邊嘅手足都唔會個個都有分享每星期嘅集會遊行啦？
根本係同樣道理
我唔否認佢社區平台冇點出現過實用嘅文宣
但你都冇權否定佢冇為過呢場運動出過力
上前線食彈都唔會公開講自己企前線發夢吧

與其咁得閒分化同割席
搞到雙方關係同自己心情唔好
不如大家分多啲精力去做實事
無謂係連登不斷追擊知名人士冇出力/表態啦
最後
五大訴求 缺一不可
不分化 不割席

好羨慕佢ig post story 可以直接加link叫人swipe up
多啲人幫手share petition 或者國際新聞就好啦！

香港興亡 匹夫有責

佢扮本土呃like算唔算食緊人血饅頭？
大把妹妹課金買佢啲書呀

人在海外都大把嘢可以做啦，文宣係基本，成日就話聽人講心事，但自己出嘅post又mean又串

重覆一次
三家蛆依家係公然教唆他人自殺 叫人去自焚
咁真係無問題？你自己點嬲都唔會拎呢啲嘢嚟講啦下嘛？

柒婆
見佢個樣面容扭曲咁
睇到都想嘔

呢條友一開始有人睇佢時
聽佢把聲都知佢閪同造作

真係唔明點解會有人睇

唔知你follow啲咩人，至少jb asha真支持嘅我出聲出力repost文宣新聞一定唔少得
希望啲小妹妹唔好再俾呢個三家蛆呃到以為佢好好
本土味只是一個包裝

老蘭間club張隔黎枱，都係隔嚟台
不過唔係係壽司店隔嚟台枱
家蛆我地明架，文人多大話呀嘛，好正常好正常
你一心想塑造白雪公主look，白雪公主又點會落club姐

幾黑心先講得出

見佢成日刻意話自己麻甩，然後想扮自己真性情就想嘔

我都好羨慕呀
無得直接加link真係爭好遠

Exact7ly，仲要突然間得一個dislike
三家蛆mon緊post?
點啊？話得你有冇錯？
Post story公審我啊，我等你

何以睇得出佢係扮本土呢
都係個句啦 與其浪費時間研究佢係咪食緊人血饅頭
不如大家花多啲時間係文宣/做實事
既然大家咁討厭佢
更無謂哂時間係到研究啲唔值得你去研究嘅人啦
近日發生過嘅事已經令大家唔開心
冇必要令無關痛癢嘅事影響自己心情啦

連你都識講 五大訴求 缺一不可
咁三家姐呢？
求吓你唔好再喺依個人身上用「不分化 不割席」
如果依你咁嘅邏輯，灘叔整tee賣係咪又不分化不割席？

有啲人發聲為香港
有啲人發聲為自己多過為香港

白雪公主
無白雪既樣又無白雪既出身屌你老母最重要係無白雪既善良之心
收檔啦柒蛆就有佢份

文宣太簡單唔適合家蛆
留返聽心情呢啲粗重嘢俾家蛆啦

請善用不推文

如果係得嗰，就咪鬼迫人啦
個個都係自由意志
迫黎係冇意思嘅，佢又唔係你條女

我覺得呢d留返件事完到七七八八後
先清算呢d仆街啦
大把人食人血饅頭扮黃其實暗藍
你知佢係仆街咪叫人提防下呢d人
呢一刻唔洗直接分化既

做到個stat靚一靚接廣告時又可以叫價高d

唔係研究，係通知你呢啲妹豬唔好再俾佢呃
叫人send又拒絕post
扮傻但又句句屌到人化
事情擺在眼前，呢道冇嘢好討論

呢D乜撚野KOL 一向都係垃圾黎

人哋兩三年做咗聖母呀

唔知以為佢改咗法號出埋家啲人先會話唔記得出家前嘅事
陳年往事，放下啦施主

可以做住實事屌, 無衝突

最重點係...
佢而家叫人自焚呀
咁樣都無關痛癢

學 pop 叔話
你從來都唔講政治
擺明搵錢都無話一定要表態
但三家姐一直以愛港自居
連幾年前新東補選都開po
話唔關自己事但都要叫人投梁天琦
有幾多讀者就係欣賞佢呢點？

明明返嚟為出書就寫到特登返嚟
喺香港出個 story 就話自己喺前線食 TG
好啦 612 嗰排手足求 share文宣無理度
ok 唔係一定要借人用個page出嘢

但轉頭自己返咗瑞典後
舒舒服服撚緊貓
竟然夠膽同有面出下面個po
叫人有咩幫手同share搵佢？

虛偽到極點
所以sorry唔係角色同主見問題
係佢呃人！

咁之前你又全部已讀不回唔幫？
當你當時未 ready 比 tg 嚇親寶寶
要返返瑞典先夠膽叫人搵你幫
然後手足見你話可以幫手所以又搵吓你
都係普通文宣嘢
或者叫你提吓瑞典有聲援集會姐
你又已讀不回
收皮啦八婆咪再用愛港呃飯食

唔否認你最尾個句
不過大家都冇權質疑每個人出過啲咩力
課過金 落過場都唔需要話比全世界知啦

就係好多人都唔知佢仆街先開post講

作為幾萬followers ge kol又出過三本書竟然煽動人自焚？香港已經有幾個義士犧牲左，作為同路人（我假設係啦），唔係應該要叫大家齊上齊落咩？

你認真爬下樓主啲整合先講

繼續推，所有偽本土必須清算
忍撚咗你好耐啦三家蛆字都唔識多隻學人出書
不學無術，粗口爛舌以為自己好豪邁
希望唔好有小妹妹以呢啲人為榜樣

根本成個post同分唔分化、割唔割喺無關連，唔好濫用啦

我相信出post目的係要揭露佢假，扮哂本土但其實利用大家嚟抬高自己啫

大家睇完會自己理解，唔需要教人睇定唔睇，出唔出post嘅

真手足做咩我都唔會割
偽本土每個都唔可以放過

咁低調但又要特登post個story證明自己有去

「搞咁多嘢清算一個人，不如做吓反送中文宣」
請你哋放十二萬個心啦
由呢個整合post一睇就知巴絲們個個都做開文宣講咁有文有路，圖文並茂啦！
我哋如果唔係咁上心反送中文宣又點會介意有啲人口講支持到底，拎哂形象分，但實質有求於佢就拒人於千里之外

緊急呼籲多次 文宣國際線要人
一眾海外巴絲加油呀

認真 如果佢證明到佢6-9月呢段時間有課過金比
傳真社/立場/蘋果/612/星火/助養 etc

我會向佢道歉

如果唔係佢就係一個食人血饅頭既虛偽L

鄧佢老公慘

唔好篤爆人啦，一淨間又話人迫佢表態
又好大壓力㗎啦

支持繼續推，務求清佢呢啲人血饅頭撚袋

對住佢對到頭都禿埋，好撚慘

大把嘢可以FOCUS 唔好推個屌KOL 既POST 啦

俾鬼佬屌下就係聖母？

發夢夢見過佢

公道啲講
我地冇質疑佢有冇出過力，出咗幾多力
依家質疑嘅係佢表裡不一
兩件事冇衝突嘅，表裡不一嘅人都可以出力
我哋都好公道！喺度俾返credit你三家姐！三家姐你有出力！ok?

不如大家又講道下理呀～

我地一直focus質疑三家姐都係：
- 口話想幫手，到搵佢幫就神隱，改埋圖，唔理人，再搵人屌人酸民港女扮大台

- 超過半年冇出過非廣告文

- 從無正式表態

- okay，人地去佢平台鬧佢，佢趕人走block人鬧人咩都得，佢自由，但問人自焚未，你覺得真係恰當？

- 佢返港嘅一連串決定未免太多巧合，都係提出問題姐。真心定假意都係大家自行判斷。

- 明明公開5月就買機票返香港，但612 又專登講到唔清唔楚，刻意引人誤會自己緊急返港？三家姐可唔可解釋下呢？

我明白你鐘意三家姐。
不過呢度好多事實擺喺眼前
不如你花少少時間，爬完整合文再傾？我地啲資料全部喺三家姐都搵出嚟，冇人砌佢生豬肉。
唔好咩都唔睇，淨係睇三家姐三言兩語就話人分化
睇曬兩面再講，做人公道啲好
唔好做盲粉，俾啲質素嚟

唔好傻啦，佢cap圖公審容乜易變左宣傳痴線西，引左班fans黎睇，等大家都知道佢之前做過咩嘢

讀者問可唔可以幫手，唔幫手覆一句都得掛，三家姐唔係忙到無時間覆，見佢平時咁多時間玩IG開Q&A覆留言

啲痴線西po 過呢度link上佢ig啦
全部俾家蛆del曬
心虛到

係真嘅話我會因為話佢無出過力道歉

但係佢質問我點解唔去自焚我一定狙擊

唔知返黎香港之後會賣咩廣告呢？

唔係迫佢呀
係三家姐親手出po話好想做啲嘢，好想幫手，有嘢搵佢，人地先敢搵佢
點知搵佢又唔應又唔剩咁姐！連圖都改埋，del咗句叫人拉佢幫手！前後圖都有，自己睇啦
我地都無辜架，俾三家姐誤導咗

火水

嗱
口講無憑
佢去瑞典集會都驚俾人影大頭
瑞典安全過香港十萬倍啦
你覺得佢會喺香港發夢

乜水

戴曬口罩都認到咁勁？定着住小背心化曬妝咁嚟？

冇人想知

算啦 一兩個kol就唔好嘥熱門po黎講
有個整合po list哂啲仆街出黎就可能有啲作用

驚青到咁，唔掛之得文宣都唔敢post
個個手足搵命搏，啊三家蛆連民主地方嘅集會都唔敢現身
睇嚟佢啲敢言淨係適用批鬥其他女人
將心比己啦

佢而家叫人自焚
你唔覺得好有問題咩
我唔知仲有邊個會咁黑心

俾著個心理質素差少少嘅人真係走去自焚佢點賠返個仔／女俾人

因為隻眼生得怪怪地 所以認到

講真三家姐po唔po文宣
po幾多，做幾多，做啲咩表唔表態真係冇咩好講，都冇咩好迫！更加冇迫佢。

問題係：

三家姐呢日又叫人幫手，手足咪搵佢囉。
過幾日又刪咗句幫手咁，人地點跟得咁足？

明明5月一早買咗機票，612又誤導人佢緊急返嚟。可唔可以請三家姐解釋下？

11月返港，7月就公佈，10日後又出書，咁多巧合？真巧合？定人造巧合？

人哋鬧佢，質問佢，粗口鬧係唔啱，但大家都冇沮咒佢去死姐。三家姐咁就可以問人自焚問？

我哋多謝三家姐聽人心事呀！俾返credit你，唔好嬲豬！咁解釋得啲巧合未？

我講到咁淺白，如果三家蛆同啲打手仲要屈我地分化人、迫人表態，我真係冇嘢好講。痛心你哋咁低質！

都係果句，做人公道啲啦！

人哋叫佢幫手宣傳瑞典集會
唔幫手唔去都算啦
仲要散佈白色恐怖
明知有6萬人睇到你講咩
作為公眾人物, 絕對要負責任囉

一個會話瑞典集會有風險嘅人
我真係唔信佢會喺香港發夢

*散播

咁就更加要落多兩錢重
你都知三家蛆份人好有正義感
Daphne，做咩質問人自焚未啊？解釋下啊

呢個KOL從來冇人講過
食人血饅頭，都仲俾人推佢做民主女神！
如果達哥都咁多人屌，我唔覺得呢位女版達哥唔值得大家花啲啲時間屌柒下佢！
介紹返俾大家—三家姐！

屌柒佢之餘
記得unfollow佢ig同unlike fb page

三家姐：的確係冇必要咁質問你。我唔係叫你去自焚，你亦千祈唔好。我係講緊，喺有啲人眼中，根本就冇可能做得夠。

答咗㗎啦
完全少少悔意都無㗎

個排有人起佢底，發現佢係打手公司做，又同夫子會（推國民教育）有關係

唔好再 follow 佢啦
佢返香港都係食人肉饅頭
要斷佢米路

講多啲？有咩特徵令你覺得係佢？
其實就算係又點？去過一兩次集會可以合理化佢叫人自焚同一邊叫人dm一邊視而不見？
做都唔好做到咁肉酸嘛，Daphne

女版達狗

佢同達狗真係we connect, 佢之後返香港可以同達狗一齊出event

三家蛆依家一定好開心姐
咁鐘意威威，成日R人幫佢上誠品榜！
連登熱門呀！第一次上好威威！

道歉都無句...
係咪谷住谷住就可以發脾氣亂講嘢先
阿大作家, 應該知道有咩唔講得㗎

一陣講多兩句又俾我呢個死八婆話佢係潑婦 唔講啦

唔講其他
但呢段caption 真係好作狀，睇到我打晒冷震

冇做同冇做得夠差好遠喎，家蛆

而且講緊無可能做得夠點解要叫人自焚？

依家佢係食兩家茶禮，簡單啲講佢係食緊手足既人血饅頭

一開始已經借瑞典媳婦呢個傻西港女認為高尚嘅名教香港姊妹做人，
咁嘅垃圾都好follow? 非鳩痕即閪傻

唔成日將香港兩個字掛係口邊
又點可以做到本土情懷派kol呀
唔日日講呀嗰班妹豬港女中女們又點會記得人哋「放唔低香港」11月要大鑼大鼓搬番香港幾個月呀

睇吓佢instagram 幾多妹豬屌柒我哋係藍絲搞分化就句佢咩料啦

算啦，人哋sell真性情口直心快
但反送中咁嬲又冇開過story批鬥㗎喎
屌popo老母都冇句，你啲豪氣同敢言呢？

推

想家姐打返英文/瑞典原文出嚟

佢老公髮線後移好嚴重，不了

英文唔好，打唔返了

佢晨早表咗態啦喎 八月好似落埋場添

豪氣同敢言放曬喺叫人自焚度

呢位同學麻煩爬文

我對佢好撚失望 會出story屌

嚟啊三家蛆，嚟盡情批鬥我哋啦
有冇話錯你啊？kol？

見到句自焚都火滾

牽強左啲喎，咁樣點幫你主子洗底呀

好怕家姐哩種海外撚，出到去就講到自己代表香港乜乜乜，但其實又無乜出過力，去瑞典集會都咁驚，做乜撚

有預感家蛆返嚟會加入903

Nicky有幾特別

pish

係瑞典話自己嫁個鬼佬係冇用架
係香港就大把人送錢俾你洗

邊撚個

留名跟進

推！

喺瑞典集會定喺香港發夢風險大啲？
但可惜人哋話, 瑞典集會有影人大頭相不了

家姐：陳年舊事都覆埋你，唔知你滿意末？

我：一句陳年舊事就可以當無發生過無傷害過人？

家姐：⋯⋯⋯⋯

利申 全部都係我自己ff出嚟屈鳩家姐 家姐內心充滿歉意只係講不出聲 同叫人自憤一樣唔記得咗點樣道歉點樣尊重人

自焚*

講得好好呀絲打！！推

我哋攪咁多嘢都係希望家蛆講清楚，你到底想唔想「服務」啲冇follow冇like你po冇俾錢你使果班手足姐

你係唔L想幫，覺得我哋老馮嘅，你諗講囉
唔使再屈我哋分化啦，我哋都係盡力搵啲有影響力嘅人幫手姐。你唔想我哋老馮分享你啲影響力咪講囉

我哋痴線西都好清楚自己角色，可惜家蛆好似覺得我哋做得太多

家蛆我知你做咗好多嘢，出咗好多力㗎，聽力呀嘛！

你講一聲！一聲話以後係唔L會理啲求推集會嘅絲打，我哋咪唔再搵你囉！

你講一聲！你話你個平台只「服務」想睇「貓同美好事物會開心嘅人」呀嘛，啲文宣政治醜陋唔想po，我哋咪唔搵你服務囉！

你講一聲！你唔想公開同人講搵你幫手，我地咪唔搵囉！

你講一聲！你果啲書呀、返港大計呀，真係全部巧合，咪巧合囉！我地實信你喎！

你講一聲！你叫問候你啲讀者自焚未，係純粹你黑心你口臭，我地實接收架喎！

求下你講啦家蛆！還我地同家蛆你清白啦

咁都不要期望家蛆返到香港會落場了

不嬲都唔鍾意佢，呢啲女人成世人唯一嘅成就就係識咗件洋腸嫁去外國，個撚個都開個page搵食，廢撚到

who?

who r u to jugde人地隻眼怪！你點知家蛆唔無好努力整怪對眼，想要多啲個性姐！

家蛆呀家蛆，學得你似唔似呀

推到Daphne覆機

又係呢條港女....收皮啦

咁又未賤過黑警嘅
依啲人日後再清算都得啦

Nicky係本身個名？
條八婆叫daphne

叫人自焚呀而家
唔係講玩呀

如果咁啱有心靈脆弱嘅手足睇到
最後又真係做咗
邊個賠返條命俾手足

成班紅衛兵 🤣🤣
越睇越like 呢個女仔

末撚落咩 大把盲粉

呢條女我本身就唔鍾意
好扮野，想曬命又要扮低調
其實佢真係覺得自己嘅生活好特別？唔係掛？

但不過我覺得上面你地cap圖
佢講嗰個北歐香港人group嘅淘大乳仲痴線過佢
做人做到咁唔辛苦咩？

之前follow過但一早覺得佢寫野無內容又作狀所以unfollow左好耐....大家快啲unfollow佢

屌啦港次次集會都有藍絲影大頭相咁人人唔使出嚟啦

極度浪漫化嫁去外國同嫁鬼佬
嫁到去嗰陣話又唔識冇事業，淨係賴住個男人
我諗佢成世如果唔係呃呃下上到位做kol，咁就一世

希望follow佢嘅妹豬識諗
專心追尋自己嘅理想同事業，唔應該為咗嫁人放棄
更加唔好過度浪漫化為愛遠嫁他鄉呢樣嘢

人叫你食屎你又走去食屎？ 你唔會用個腦諗下架🤣

垃撚圾

罷買罷睇呢條港女啦

而家路過都告暴動呀

我驚佢到時連街都唔敢落

尊重他人同時亦都係尊重緊自己
講埋哂啲咁嘅嘢只會顯得個人思想係幾咁膚淺

仲有屌你啦emoji撚

原本都幾中意佢，雖然佢d文真係差左少少，但覺得佢都算係咁，開口埋口愛香港，但原來都係得把口利申 已unfollow

咁一定唔係樓主咁講啦 佢呢段時間有返黎支持過香港同都有出post支持囉
但你如果話動態唔計就曬撚氣啦

唔敢係瑞典翻香港搵食

有圖有真相 絕對無屈佢

家蛆真係好似黑警
剪剪貼貼碎濕濕咁淨係貼個1%對自己有利嘅嘢，再無限放九博同情
佢做KOL講咩都得叫人自焚都得，人地質疑佢就叫人去做咗KOL再搵佢
明明係自己叫人搵佢幫，你搵佢又落閘問人有冇睇錶冇時間
人地對佢嘅表裡不一提出疑問，講到咁白，扮唔知人地問咩

屌，同啲green object講嘢logic一模一樣

到應該你三家蛆定黑家蛆呀咁？

好明顯話叫人自焚係誇張手法 唔通真係suggest 你自焚咩
正常有腦都睇得明 你只不過想咬著依兩隻字去批鬥人 其實好肉酸😔😔

屌，呢種post而家係咪真係好緊要？

個中槍男仔仲係醫院，搞下其他野仲好啦

唔鐘意佢就算，unfollow啦

其實做kol表態拎光環仲衰過唔表態

如果要清算都唔係佢！睇下lucy老母，藍到仆街！

分清楚咩係最重要

家蛆你啲盲粉好低質呀
十足啲五毛講埋啲9唔搭8嘅
唔好俾啲低質三家粉影衰你啦
叫啲識睇人話，識講道理嘅出嚟玩啦

有出post支持，只不過冇理過叫佢幫下手文宣嘅手足
順便瘋狂宣傳下自己新書同賣下廣告，咋嘛

自焚三家粉係差唔多呢啲質素
識睇字嘅都唔會睇家蛆
睇得三家蛆又點expect佢哋明啲咩道理

又開戰線
之後再屌啦 同埋再攞多啲料先

而家咪叫人一齊unfollow佢囉
咁都要有證據話俾人知先得㗎

原本唔識佢
追左post 覺得佢講野有文有路
同你唔同 所以欣賞👍

留名睇佢11月後影齊18區街燈

希望條八婆可以收皮

叫人自焚仲唔夠料

條女不嬲嘔心

瑞典奶共好正常

要追擊都唔係追擊佢先ok?

所以不用開post呀，屌你，追左暗藍先啦

同埋幫手推其他行動呀，哂鳩我時間，屌你

自從佢好有自信露條眉之後我已經unfollow

應該咁講啦，佢口中嘅愛香港同佢做嘅嘢係完全不成正比
日講夜講香港，事實上乜都冇做過
文宣唔post，集會唔敢去，遊行集會連儂errr 三個月去過一次 仲唔夠啊？做咩係咁要judge我？

屌你老母Daphne Anka，得把口就咪撚咁多嗲啦
又講到女仔要自強，一嫁鬼佬又等都等唔切冠夫姓，虛偽到不得了

啫係佢叫人自焚無問題

返過香港 = 支持咗香港？
哦，原來係咁㗎？

KOL真係好難做
文宣輕鬆又唔做得，集會俾人認到又唔做得，返香港食個自助餐行過書展又支持咗香港
唔怪攪到家蛆只可以聽心事，inbox都睇唔切啦！
唔怪得仲有成班港豬仲吃喝玩樂，賣廣告啦！

呢位三家粉真係突破盲腸

連登咪又係咁口臭
條list咁長冇理由為個食人血饅頭跳黎跳去
btw你知有啲on9 fans會俾人分化ga la
成本效益問題

樓主其實
佢係黎心目中一定佔左好大位置
正常人睇到唔啱聽咪unfollow
得你先咁大反應 又開post屌 又pm人
究竟你生命係咪無自己 凈係識圍繞住其他人？🤭🤭🤭

發夢612喺金鐘見到佢，一齊食催淚彈

唉吖，黑警話yellow object都係描寫手法，唔通真係話你係死物咩
正常有腦都聽得明 你只不過想咬著依兩隻字去批鬥人 其實好肉酸

唉吖，換下啲字姐，咩咁似啲藍絲講嘢嘅
一樣唔睇客觀事實
一樣唔睇證據
一樣只憑感情諗嘢
一樣唔識爬文

家蛆，你換過批打手啦
呢班咁低質，真係有失你身份架

你未繼續做自己嘢討論區唔俾人討論？
呢個post又唔係阻住熱門

你應該知道而家好多人情緒真係好唔穩定
同埋好多手足無力感好重

就算最口臭嘅連登仔,
而家都叫企圖自殺嘅人唔好死

推到當事人有回應/道歉

屌 盲撐前諗過個原因好冇呀
好撚柒呀

你咁前後矛盾嘅

前面幾句又屌人KOL唔重要
後面幾句又叫人去屌另一個KOL

你又話KOL拎光環仲衰過唔表態，咪即係三家蛆囉？
咁即係想人屌定唔屌？
師兄，你冇事呀嘛？

Apples and oranges 😂

其實呢，出面好多仆街要你追擊，

唔值得開post呢個，你明唔撚明呀？私怨撚

用emoji我屌你老母呀
第一日上連登？

佢係黎心目中一定佔左好大位置
佔埋右未？邊樹鄉下？

係你心中 樓主都應該佔咗好大地位
唔係你點會瘋狂留言呢 畢竟你睇完post先知邊個三家姐

同我唔同所以欣賞？up咩柒嘢呀？
走啦，唔好影衰家蛆啦

這是最黑暗的時候
這是最光明的時候

算啦
佢都係因為同左個醫生結婚先咁講野
Unfollow 啦

三家蛆啲follower係差唔多呢啲
講嘢1999，話都講唔正咁款

唔好浪費手足精神時間搞批鬥，識佢耐啲都知佢係港女格，乜都要post出黎嗰啲
我地而家係面對全世界最大極權邪惡組織！

大撚把人過左去外國 就哂命
撚係blue blood咁

究竟你生命係咪無自己 凈係識圍繞住其他人？
三家啲閪口吻

矛乜撚野盾？

你識撚咩叫矛盾？

我叫你要追都追擊左藍絲kol先呀，你老母

6月我係金鍾見過佢一齊發夢喎

開post都唔畀會唔會過份咗少少？
啱聽嘅咪留個名
唔啱聽嘅咪負評上一頁囉

你走啦，挑釁唔到我架
當然你想喺度推Po + 突顯三家蛆啲盲少幾低質我都唔阻你，我地冇家蛆咁惡嘅，自便

7到

思路清晰過你啦
你反佢/軒仔 其實對你五大訴求有Q作為咩 乜都未贏就開始內鬨
打LoL通常都係輸緊個邊先會屌自己隊友
如果比著我去到外國嘆世界 睬你都on居啦
我又唔係賤命一條 唔通同你衝出去送頭咩

落街貼晒牆啦
重要新聞同日程表係要俾街坊睇
淨係連登推有撚用咩

KOL就梗係網上追擊啦
駁唔到就話人私怨撚

你咪啱囉最後2句
食人血饅頭有代價㗎 你咁撚正義有冇幫達哥出過聲呀

駁唔到淨係識人屌人同埋轉移目標
三家蛆啲打手

要全世界一齊unfollow

Ok，繼續慢慢清算人再繼續運動，無撚好氣

我最鍾意恥笑下d on9 仔

矛盾咪就係
你認為狙擊藍絲kol無問題，狙擊三家就有問題
你認為依個post阻住熱門，而且哂鳩你時間你仍然覆

屌 仲多人用
我都識三個
點撚樣呀

驚你睇唔到 再講多次

重要新聞, 文宣同日程表係要俾街坊睇
淨係連登推有撚用咩

人地下個月搬埋番黎香港抗爭
如果我去左瑞典 嫁左醫生 我睬你都傻啦
人地6月頭專登飛番黎去金鐘食煙
唔通又要開live等比人告暴動

我邊忽正義
日日食住花生上連登
睇住你班傻仔日日批鬥邊個邊個
實事就做唔能到

人哋一早5月已經安排好返香港啦
天真嬌定打手
樓主圖文並茂無屈佢

吹到番香港抗爭
文宣咁易都冇做你信抗爭？
點解你哋會buy到咁

追po啦絲打
6月頭專飛返黎？

三家姐真係fake得佢啲讀者好透

不嬲傻閪一件 以為自己好索

其實可以一齊狙擊, 無衝突

喂 你幾時批鬥埋 hocc/ 其他celeb
點解唔full gear 企係前線 唔好咁雙重標準啦

瑞典和平集會都唔敢去
仲邊夠膽喺香港發夢

我自己親眼見到

是撚但啦你理得人地咁多 做好自己啦 大是大非關心啲小kol你都幾無謂

其實 學bob叔講 依種人，痴線西 拎佢出黎做版，其他celeb有俾佢地講。

唔好玩啦 雖然hocc膠，佢做幾多訪問，受幾多生命威脅。

本身都唔鍾意佢唔明點解會紅到
大家快啲unfollow

絲打
由得佢喺度自生自滅啦
費事俾佢spin走個重點

食人血饅頭的KOL推一推

嘩你用hocc比，會唔會太過分
咦家邊度有人屌佢無企前線？

呢度啲人係屌佢
平行時空撚貓食生蠔
誤導讀者搶光環
叫人自焚

你都識講6月呀嘛
都未開始連路過都係暴動
你睇吓之後連瑞典集會都敢去
連文宣都唔敢share

唔敢去

拎埋hocc 講真係好撚侮辱

bob叔有無出黎前線 仲唔係攞光環 快d狙擊！！！

hocc救過好多前線手足

佢都係想spin走我地去屌佢，唔屌佢家蛆
不過我哋唔會放過家蛆架！
佢ig 仍然係53.3K followers!!!!
集中火力啦

多謝曲線推po

block 咗條友
講到hocc，又話bob叔冇上前線
9唔搭8，真係頂唔順

作家笑死人咩

笑咗 三個月以嚟條女連
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光⋯
721
831
101
依啲字眼提都冇提過

「特登飛番香港抗爭」

用緊你個logic
你都覺得過份啦？
hocc 有無fullgear出黎前線 你答下？
食個生蠔都唔得 洗唔洗日日齋戒吖老細
屋企有貓都唔玩得
攞光環就梗 鬼叫你buy 你而家睇清咪unfollow lor
咁大個人 唔係人叫你做就做吖嘛 無crtitical thinking？

點會錦架，笑死我啦。

喂 你班on9 唔好雙重標準啦🤣 駁唔到？

睇完佢ig啲comment
開始諗其實follow得三家姐嘅人
好多可能都係你同我身邊都有嘅平行時空撚

用把口救港
果頭po句 #香港人加油
轉頭就ig打卡食哂cake 飲緊咖啡
嘅社運freerider

大家拆穿三家姐真面目
同拆穿班follower嘅真面目無分別
所以佢地咪咁落力撐三家姐
： 你撚貓令我內心好peaceful，多謝你！
咁佢地咪繼續有借口#香港人加油#平行時空

見到佢啲野就諗起小性奴

我地都係睇證據姐
呢度啲所有圖/文100%喺家蛆度搵嘅
當然你對眼如果只係選擇性見到家蛆，見唔到啲事實，爬唔到文，睇唔到內容，我哋都真係幫你唔到嘅

依d唔推唔得 大茶飯黎 狙擊kol😁😁 笑能死

不嬲對呢條女無乜好感
嫁咗個鬼佬食洋腸享受緊民主
梗係隔岸觀火啦
唔通返嚟香港同你遊行咩
人哋仲要做KOL搵食㗎

btw我發現佢自己本人好撚中意用個‘’能‘’字
on9閪咁撚大個作家講粗口都可以前言不對後語

其實呢 依d先係社會既大多數人
你批鬥完佢都唔會企出黎
要做既係諗點令到依班人出黎
下下出黎得咁少人
仲要捉鬼玩批鬥 真係醒少少啦

點會駁唔到 大佬 你諗下bob叔做左d咩，又要拎咩光環，光環又會帶俾一個kol，咩先。

同埋 指控一個celeb前，自己都做下資料搜集。

屌條臭西真係唔撚覆message架
岩岩先發現原來我都比佢cap左上instagram個post
樣又衰 格又賤 剩係識拎光環
你以為香港人會就咁放過你呀？嘻嘻

笑死 雖然唔想覆你
但你咁講嘢真心過份
冇睇過hocc出live?
冇留意佢飛過去澳洲、日內瓦、台灣發聲

山長水遠飛番嚟講到好似緊張香港特登飛番嚟,其實排好哂schedule又有廣告接job食生蠔冇問題呀

唔明你做咩要喺度單單打打
你鐘意講咩都冇問題 但唔好對啲出錢出聲出心出力作出不實指控及無理比較

其實我一直想問
同外國人結婚搬離香港
有咩巴閉到要開個page講自己外國生活？
覺得全香港得自己嫁/移民去瑞典/美國/澳洲/加拿大/英國？
呢班傻閪扮撚晒野煩到嘔
好多外國人一生人不停咁換工作/生活地點
有幾咁閒
開個page講瑞典乜乜乜以為香港人唔識野，拿，我地呢邊瑞典係咁架
同台灣亞歷山大老母一樣咁煩咁閪

如果真係咁聽人心事覆左咁多private msgs
點解從來冇人企出黎幫過佢澄清呀

其實你有無睇清楚我個comment?

我答你：Hocc無full gear上frontline
但佢多次現身出席活動，仲比人淋埋紅油，facebook一直都緊貼今次運動，不停文宣令更多人知道件事。

對我黎講呢個程度，佢係有做實事。

三家姐攞光環就梗？首先，佢憑咩？同埋點解你要justify佢攞光環呢樣野？

自焚論令我嬲嘅原因係，當前線萬分小心，為左救人食彈，佢可以輕易咁講「自焚夠引起輿論」黎串人，其實係傷害左所以為呢樣運動受傷嘅人。從來大家都係主張不被捕不受傷流血。你估人地食彈係想攞光環Make drama?

你同你主子三家姐個logic好似problematic 啲囉

其實呢
Sor9ry 呀見你打d咁19嘅嘢都知你唔係手足
hocc係試過連full gear都冇就衝左上前線幫人擋黑警㗎

所以你可以收皮了打手

錦又唔係抹殺佢聽人心事， 錦點佢都有做既依part。

留返完左先清算啦，更何況有排都未輪到佢

hocc係試過連full gear都冇就衝左上 frontline 幫人擋黑警
所以條友其實都冇乜料到
又證明左跟得唔貼，非手足
不過護主犬一名而已

首先有樣嘢你要搞清
啊三家姐係咪佔光環？ 我一隻覺得係
佔光環就要批鬥既話 你都好唔得閒
因為你最後只會批鬥由一開始二百萬人到得翻幾千人
依個係咪你最終目的？？

Mean精bitchy又要扮知性真係好嘔心
果種覺得自己岩晒既自我彭漲好有當年bren lui影子

佢有冇做呢
我就唔係佢肚裡面條蟲唔會知嘅
但係呢
如果佢真係做左呢
就應該會有人企出黎幫佢講好說話
但而家除左護主犬之外就見唔到其他人幫佢囉

其實呢 佔光環依d先係社會既大多數人
你估人地唔駛搵食？ 係咪你養？
咁梗係邊家茶飯香就食邊間 好正常
你批鬥完佢都唔會企出黎
要做既係諗點令到依班人出黎
下下出黎得咁少人
仲要捉鬼玩批鬥 真係醒少少啦

為錢為名氣為出名

應該好自豪自己可以衝出亞洲，又會以為其他人都會好羨慕
對於其他喺外國靠自己能力搵到份工留低做嘢中嘅巴絲嚟講，依啲靠痴人先可以拎到外國visa/ passport 嘅人真係得淡笑

咪撚攪呢 d 文革式批鬥啦好冇
連唔出聲都要批既
咁同大陸狗有乜分別

咁多人開又有咁多人睇，有觀眾先有市場
人地睇咩都係佢選擇，總有好多人好有好奇心
想知外地嘅生治係點嘅，外地文化係點，同睇旅遊節目同理
一個有質素嘅blogger寫到有內容有質素嘅嘢介紹讀者都不失為好事呀

追擊三家姐只係佢欺騙讀者，斯世盜名，偽善

一直唔明呢條洋腸港女點解咁紅咁多人吹棒

我當然好唔得閒啦
不過唔係撚貓食生蠔賣廣告

我係呢場運動做嘅野對得住天地良心
比上不足 比下有餘

我明人人把尺衡量標準唔同
我都明你覺得呢個po無謂

但在我角度而言
我接受唔到有KOL
誤導讀者搶社運光環，
再發表一啲自私冷血傷害前線嘅言論
我實在睇唔過眼
所以會係呢度留言

亦都希望有平行時空讀者見到時，會反思下佢地做緊咩野

仲有，批鬥呢個字唔係可以咁亂用。
你會唔會話老豆搵仔批鬥人好過分？
如果你覺得係，我都無野好講了，只可以講句，你都努力爬山啦，我都會繼續爬。

俾人發現冇料要扮護主犬之後
今次扮理智呀？

其實都係等緊你個句「一直覺得係」

你認同佢係冇做野搶光環就得啦
最乞人憎個d唔係唔表態個d
而係食人血饅頭搶光環個d
大家係公平既，唔會淨係杯葛佢

同埋sor9ry呀200萬人係講緊真係出左黎既手足呀
佢唔係架
唔好痴埋落黎我地200萬人度添呀～

一隻⋯你露哂底啦同胞
依個post會令到得番幾千人出街咁犀利？
痴線西感染力仲勁過啲kol
又係你話人哋叫你自焚唔通你就真係自焚
叫你食屎就走去食屎？
你啲critical thinking 呢？
同你三唔識七又要話唔識我哋講緊邊個都仲咁好心機留低critique我哋，你都幾有趣

咪拎光環啦屌

追po啦屌 成個po都未睇就等唔切衝出黎柒
依家係佢又要出聲 叫人有咩幫手搵佢
轉個撚頭文宣都唔po 但成日打住愛香港既旗號
係到消費成場運動呀 係佢出撚左聲 日日話無野做到
但日日係到撚貓呀on9 睇清楚未呀

你仆街喇三家蛆我冇打錯呀 係蛆呀
between你真係同pumpkin jenn好似樣呀

睇吓人哋講咩先啦
係大隻講先話佢呀

一個二個屌達狗就無問題
我哋有哂三個月嘅前文後理去質疑佢就大陸狗文革式批鬥

佢係fb回應左

留名

唉算啦 與其追擊條拎光環嘅死港女
不如放多啲時間做文宣 推多啲有用嘅po
一直都有follow開三家姐經過呢件事的確對佢好失望，連721 831都隻字不提。。。
就算啲港女係ig都會po下story講831發生咩事
我預咗會比人屌 但都係個句 專心做好文宣先
呢啲無謂人都少理 推重要po好過

打緊仗 與其屌邊個博上位 不如對準政權 做多啲文宣啦

哎呀 用pinyin打錯添😣😣
而家會出街係咪得翻幾千人 ？ 上一次塞機場幾多人
點解既？ 三罷唔計學生有幾多人？
因為大家都要開飯，以前出街係示威 依家出街比人扣埋暴動罪
啦我就局外人 你死你地事 不過見到班小朋友跟左你地無思考能力亂衝 定罪就一世人 咁我都有小小惻隱之心既

搞到人哋4點都瞓唔著
傷透三家姐嘅心

你地expect離地港女為你做啲咩
批鬥啦批鬥啦
我覺得睇佢撚下貓都make my day
要批我覺得ming仔仲仆街
利申：三家姐粉，真心建議佢呢個時候仲搬返黎香港送死做咩事

請問我地點批鬥三家姐呢？
我地不過不斷問問題姐
攤曬你三家姐嘅嘢，100%係佢親自upload架，你可以考證一下
喺連登個咁公開公正嘅平台一齊睇，一齊研究姐

大家睇咗覺得認同我地咪推po，unfollow佢囉
唔認同唔想睇咪走囉，咪鬧兩句囉

唔通我可以捉住啲人去unfollow三家姐？
唔通我又可以迫三家姐唔再玩social media?
唔通我迫啲連登巴絲正評個po？
咁我地點批法？點鬥法呀？

連俾人公開睇下你三家姐做過嘅嘢都唔俾？
咁好似最惡係你喎？

希望你唔好侮辱成班連登巴絲嘅智慧啦
你真係咁支持你三家姐嘅，不如出去開個po讚揚下佢囉。咪睇下有幾多人入去囉

Daphne Fung aka 三家姐你都有今日啦
勁仆街 以前已經成日批鬥人
喺公海總會留到record

咁就唔好扮哂本土啦

四點幾仲含緊撚咋

想學王迪詩式串咀
但食咗洋腸就離地
好行夾唔送

送死咁難聽，講到好似一去無回頭
番嚟做衝衝子咩唔通？

百貨應百客係真嘅
有人中意自然有人唔中意

中意去邊發展搬去邊冇問題
但唔係用救港嚟包裝 promote 自己
呢啲kol真係同你講心唔講金咩？
佢提都唔提還好，大隻講先難頂

好感動 終於睇到我重點
起警察底接受
屋企人接受唔到 人地個仔同老婆無份打你班示威者
不過我就無份爬山 一直有關注咁 不過都幾肯定公眾同連登唔同 接受程度未去到接受激進既做法 無話邊個啱 講事實

兒登就係兒登，三家姐本身立場就係黃，同路人都攻擊，柒少陣啦好嗎

係咪下下要集會比人影到大頭，比人拉受左傷比小粉紅炸IG先叫出過力，唔係拎光環？

嘩，叫人係屋企支持
呢啲係手足？
不了

P牌打手唔撚洗理一起底乜柒都無

家蛆真係好聽話

屌你啦

5月買機票，6月扮緊急唔講？

7月頭話自己返香港，7月中出書？

咁撚正義咁撚可憐做咩唔解釋埋呢兩點呀！

都寫咗咁長啦，仲差在呢兩點？

就你咁既態度，我真係睇唔到運動會有成功既一日

三次瑞典聲援香港人集會 9/9、23/9、29/9：
手足多次叫三奸蛆幫手輕輕一推，全部不讀不回／已讀不回

佢係扮同路人 消費呢件事咋

肯覆我未呀護主犬

講左咁耐，由論證錯誤，到知道自己柒左扮理性
今次又話局外人嗱？

大佬呀你唔好咁痴線啦
暴動罪係香港呀
關瑞典集會咩事呀？
定係你到而家都仲未搞清楚個重點呀？

Sor9ry 呀我見你話critical thinking
我以為你好有 logic
護主犬都拎返少少質素出黎 ok？？

瑞典都比假難民搞死，都係一個計時炸彈黎。所以唔駛諗住嫁去瑞典就懶高人一等

又係文都未爬完衝出嚟柒

上一句話人批鬥
下一句又話xxx更值得批鬥

啲三家粉真係好冇腦呀

咁批定唔L批姐？

屌你

咁唔好意思喇
屋企人接受唔到的話
我諗我同你理念真係唔一樣

你話肯定公眾同連登唔同，我唔知你點得出呢個結論。

而你話無份爬山又係好笑，原來講咁耐覺得大家呢個post無謂嘅你，係無份爬山。

拿，再利申，真係粉
講句唔好聽
好多人去留學/wh/嫁鬼佬都做kol
點解要開ig開fb，就係現實生活唔夠充實/唔想當地返工先搵啲野做
做到風生水起仲有得搵兩餐添
唔好諗到人地咁撚高尚先得架
佢起家都係老蘭浮沉港女故事咋
你expect佢無啦啦街都唔出會變民主女神咩
鍾意咪睇
唔鐘意咪唔好理佢囉
講完

P牌就一概而論係打手？三家姐消費香港唔抵屌？

同kol講心係咪誤會咗啲咩
我當佢entertain my hard life咋

我淨係知如果要旨意呢啲所謂KOL係浪費自己口水時間同心力，你搞咁多嘢攻擊佢，倒不如一啲attention 都唔好畀佢好過

屋企有事唔方便上街支持無問題
但點解要專登叫人係屋企支持？
念力救港？

啱呀 遊行唔駛吹雞 少過藍屍撐警場運動就成功!!

我講緊你地咋
點解要jur住人

原來現實真係有人留意呢啲kol ga

然後又話自己想回就回 唔想回- 就話唔一個人覆唔到錦多. 錦你唔想都唔係話逼你, 佢掉轉頭淨cap 絲打 後尾多次已讀不回既宣洩出黎, 就話俾人蝦, 大佬呀 俾人蝦就話同人溝通要講禮貌, 錦我都明不嬲都係得佢岩 一定係其他人錯葡萄佢先會蝦佢

有人開post講
你鐘意咪睇
唔鐘意咪唔好理佢囉
講完

俾人發現冇料要扮護主犬之後
今次扮理智呀？

我本身唔知邊個係三家姐 信不信由你

其實都係等緊你個句「一直覺得係」
你認同佢係冇做野搶光環就得啦
最乞人憎個d唔係唔表態個d
而係食人血饅頭搶光環個d
大家係公平既，唔會淨係杯葛佢

ok 上面一早講左 你點杯葛都唔會有更多人出黎

同埋sor9ry呀200萬人係講緊真係出左黎既手足呀
佢唔係架
唔好痴埋落黎我地200萬人度添呀

ok

似係你未搞清左我重點
攞光環係大多數人
杯葛完佢都唔會出黎
而係要諗點樣令到依班人肯企出黎 pm屌7人絕對係唔work既
覆就覆左啦 get到幾多就睇你自己 滿意？

仲有瑞典和平集會係合法 你影相擺上網都冇事

未睇過佢 純粹睇過部份背景資料
其實佢番香港有咩送死 佢老公個瑞典籍仲係到架
即係佢隨時可以再跳船走人

同埋我一直唔明點解嫁去外國就已經可以做賣點吸引咁多人睇 唔單止佢

大把啦睇佢ig咪知

我以為你有睇post
樓主已經解釋得好清楚
三家蛆啲打手

大家唔好變成紅衛兵

咁你要諗下自己身邊係咩朋友啦
我身邊啲frd就日日share文宣啦

Re：

民陣搞咁多次遊行都仲會畀人屌講「香港人加油」
更何況你除咗依句之外，你啲嘢連721 831 101 五大訴求
依啲基本嘢都冇提過就唔好講答「？？？隻字不提？？？」啦

係畀人禁聲定點？ 定係政治潔癖但又要「香港加油」？

又批鬥
呢啲邊個名人無出聲支持post真係最撚on9
次次推到十幾頁又無撚用

有人中咗鎗佢哋都唔肯企出嚟
你覺得有咩可以令佢哋出嚟
太天真了

正臭閪，推到佢仆街

同連登唔同 睇依家出黎幾多人就知
好笑？ 因為其他人既意見唔重要？咁你地自己圍爐算啦
文宣唔通唔係比無參與行動既人睇？ 咁執7左佢啦
如果你個goal係一味同班「手足」衝衝衝 可以同你講 出黎既人只會一次被一次少 到最後肯定被人拉哂

佢返香港其實係為咗啲sponsor咋
有邊個sponsor肯比咁多錢寄件product去瑞典
仲要等兩個禮拜先收到product先出到post

難為佢老公要放下醫生身份陪佢搬返香港
明明程仔有大好前途 又喺WHO做過intern
不過佢因為好愛佢老婆先聽佢講返香港

三家姐另一個返香港嘅原因係佢根本融入唔到瑞典生活
成日講自己係咩瑞典新抱
但搬咗過去咁多年 瑞典文都唔流利
又成日匿喺屋企撚貓
啲瑞典friend其實都係程仔啲friend
根本個生活淨係圍住程仔轉 咁梗係悶

三家姐中中f.5畢業 你覺得佢英文level點會好？
好極有個譜啦 仲要瑞典人英文本身都好
佢之前喺Stockholm做水晶sales都唔掂
所以先咁得閒玩ig fb 又分享唔到瑞典嘢

仲有就係點解佢比人批鬥嘅原因
係因為佢拎住瑞典香港人個光環
日日又話自己愛香港 好關注件事
結果真係可以用佢自己influence出聲嗰陣佢就乜都唔理
淨係一味用喱個光環搵錢 出書 痴電台啲人
仲未計佢以前現實同網上得罪咁多人
本身又已經無乜friend
佢今時今日比人批鬥係自己攞黎

利申 喺佢個page一開始搞就有fol 但unlike咗佢好耐

爬咗文未？又一個衝出嚟

今次唔同喎，係叫手足自焚又食人血饅頭
你有冇睇清楚呀

屌笑撚死
真係咩人有咩粉
如果佢安安份份做個垃圾KOL
唔好扮到有支持場運動咁咪唔會有人狙擊佢
你一邊又要扮到自己好愛香港 叫人有咩搵佢幫手
一邊又要叫人自焚連share下d post都唔肯
咁姐係點呀？人格分烈？
離地港女同民主女神中間仲有好多角色架下嘛?
而家係屌9佢唔上前線咩？
係屌9佢連文宣都唔撚肯post呀
瞓撚醒未呀真粉？

垃圾 blocked

唔係文宣就係屌狗
林奠太垃圾 無人得閒屌佢

有無絲打有cap佢尋晚ig 同人講
有去瑞典集會 但驚俾人影大頭相個comment?
搵唔返
呢句真係激嬲幾多日日夜夜出去遊行既手足
你係瑞典驚俾人影大頭相？無撚野呀？

女迖哥
靠政治上位
關鍵時候就縮
撚貓呀唔得閒呀
做左嘢唔洗同你交代
衰撚過真藍絲

嘩 亂講完其他celeb 攞光環唔上前線, 之後轉身黎個三分波 就覺得自己係為大局唔係幫三家姐口 唔係三家姐依家係到俾人屌緊, 你都對其他人有偏見啦, 唔係護短 唔會拎HOCC 同bob 叔出黎 , 話人拎光環, 分化????

拿咁你係咪buy我idea 先
其實中槍係意料之內 爆眼少女之後個迴響係咪大左？
醫護界係咪都企左出黎？
依家運動由一開始既和平示威 變做上街暴動
如果我出黎上下街 前面開始扔汽油彈 我咪俾人扣埋暴動罪 我比人拉左 份工唔駛要 點養屋企人同自己

負皮嗰個係咪三家姐daphne fung呀

睇下塊面幾撚時塌

做完飛雞扮知青出書，日日就係瑞典腿張開等人屌，豬都不如啦

都係港姐同皮皮好

屌你老母真係 同支那人一樣 個格係點 就算轉地方住都係咁臭格
你話集會影大頭 咁有冇諗過香港既手足阿 面對黑社會 tg 都未撚驚 拜託佢一世留係瑞典

以前仲係msn年代
佢有入msn group 佢住粉嶺 係group見佢講野都知係姣婆
說穿左都係mk
佢個時做Bobbi brown 正宗臭gap

算尻數啦你 bob叔起碼都有開live分享 人地有去遊行嫁

但佢條臭閪借啲意話好關心香港
但因為喺外地又做唔到咩 大佬文宣係基本啦
又唔做？人地叫佢幫手宣傳下又唔理？
明明五月已經計劃返香港就隱晦地扮為咗香港突登返...

樹窿救港行動正式開始

我會繼續粉佢

你就算點轉移話題都無用
而家擺明想三家蛆收皮

扮突登真係好撚7 明明自己唔岩係果邊生活 連打份工都有問題

pk

唔好繼續扼人啦
我都住瑞典，我都有去三次集會，咪載曬防具囉

你成日話你有個瑞典老公瑞典點玩唔使人提。問下你程仔都知「瑞典法例：起人底即拉，坐得監」
警察一早做曬防暴，仲要係瑞典政黨主辦
100人集會成5、6架警車，你驚？驚咩呀？
考量考咩L嘢量？冇去就冇去啦！咁多藉口顯得你更嘔心
你仲同講你落過前線？真係on9先會信你

你都應咁長，點解唔爭在澄清埋呢兩樣？係唔係澄清唔到？
5月買機票話6月返，6 月又扮緊急？又係你處理得唔好，令人誤會真係唔好意思？好虛偽呀，同政苦對答一樣
仲有7月頭話返香港，7月中又出書，呢個巧合定計劃？點解唔答呀？定答唔到呀？

首先 我唔係你地個邊既
同你講咁樣杯葛唔work
偏唔偏見 其實個個都有
正如你都會認為啊三家姐無出過力
你又唔會知人入面諗乜
如果三家姐出文宣 但係心裡wfc 你又會點睇 算唔算攞光環

邊位黎

終於有其他識佢嘅人出聲

隨便你 關我茄事🤣

粉佢？
都叫你唔好睇咁多三家蛆
講句嘢都出晒事

冇popo咪冇暴動囉

繼續幫推post
非常好

唔好意思我睇到呢度真心笑左
而家係咪到割蓆mode？
你都幾詼諧架wor
你唔知三家姐係邊個，又唔知點解佢出名
你係度托 7 呀？

三家姐上位除左因為食洋腸嫁鬼佬
仲因為佢frame到自己好黃好同路人

然後今次俾人發現係扮同路人實質割光環後咩都唔做
叫佢幫手push下集會post都唔肯做
話自己係樹窿聽人呻但冇人出黎幫過佢澄清

而家係屌佢扮手足攞光環

佢唔係「大部分人」唔係 a random stranger
叫得做 kol 就要 live up to expectations
特別係佢一直定位係黃
所以唔係一句話「大多數人都係咁」就可以spin走

兩個月前我可能會認同你諗方法令沈默既黃企出黎
但運到去到而家，要做同路人就一早做左
扮手足就真係唔係手足
繼續人血饅頭個d 係唔會企出黎
所以亦不用浪費時間諗令佢地企出黎

例哋返香港又忽然前線！食tg都冇問題！
喺瑞典冇人會知咪錫身啲！

即係你覺得依家三家姐唔出文宣 心理就好肉緊？
出文宣自然有佢既影響力 咩叫略盡綿力？
佢連咁簡單都唔去做 就唔好呻無野可以做到
扮哂上心咁啦

其實呢 我地真係唔係咁得閒理呢d垃圾 可以討論 但唔好推得唔得

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

擺明想食兩家茶樓

你識讀心?佢心點諗就唔知啦想問下佢出咗咩力?

人地好串呀！唔係黃大仙！叫你做到kol再同佢講！

都係個句啦
你係瑞典出席集會關咩事呀？領事館扣你暴動呀？

定係你連三家姐住係瑞典都唔能知呀？7夠未？

咪係 去發夢要大大聲講駁拉？
咁你由點從佢ig 知佢無去🤔🤔🤔

都係個句 杯葛無用 諗下點令更多人出黎好過

仲要扮晒跟初衷 食開3小辣 屌

開始多人 po吓link先

仲有幾日就到期請幫忙聯署及分享要求美國將親中賣港人士及其家人加入到全球馬格尼茨基制裁名單中，會收到電郵須要確認才完成,謝謝！

你鐘意咪自己開post講囉
九唔搭八

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

我點知啊大佬
我就覺得無啦
不過樓上話我偏見 我同佢講無人識讀心 如果你覺得佢係攞光環 其實都係偏見

大佬我無認為佢無出力 , 你可唔可以認真睇下人打咩 , 我從來沒有抹煞過佢做樹窿既付出, 當然有D巴絲會覺得係無出力, 但share 一個文宣 要用幾多秒? ok 你擔心 唔share得 咪講唔share 得囉 你食屎啦 知自己講錯野 怪錯HOCC 同bob 叔就話個個都有偏見 屌三家姐D野 無三家姐既無視 係完成唔到 , 依家係叫人睇清楚一個KOL 肯做到咩位咋, 不分化, 不割席 你第一句已經割左我地啦 唔係我地依邊既人

stop making stupid peolpe famous

三家姐每日schedule 係乜 關我能事咩
我咪講左我偏見覺得佢係攞光環lor
上面講暴動講緊香港🤣🤣🤣唔好叻唔切

三家姐 正如你講 無任何人係老馮
我地都唔係老馮要追擊你架
自己諗下點解個個唔追擊 係要追擊你

而家叫人唔好follow佢
好多妹妹當佢神咁拜

唔係偏見呀 佢除咗淨係上網攞光環 實事有冇做?你又唔知佢出咗咩力 又覺得"攞光環"係偏見?

又逼人表態
係人都黃變藍啦

咁啦
mon緊po既三家姐不如今日開始share下文宣結束呢個會合囉
你出多幾本書我買
啲sponsor由佢啦
程仔又唔係靠你養

唔啱聽就block～

而家講佢做邊 唔係schedule 而家講埋佢瑞典都冇去 如果香港係因為"暴動"而唔去 咁瑞典呢?

睇po啦 又衝出黎柒
人地表態 消費場運動 然後話咩都幫唔到手
但連文宣都唔出呀

覆我啦柒頭

由護主到扮理智到原來唔知三家姐乜水嘅

既然冇人係其他人肚裡面條蟲，係咪應該用行為去judge呀？而家就係話佢行為有問題呀9唔撚搭8
同埋你唔係唔知佢乜水咩？咁你又覺得冇？

無邏輯無思考俾人撚兩撚就露哂底
仲喺度發表膠論
What’s your point really?

我有fd 識佢，佢當初用依個名出書係抄橋。咁唯利是圖既人為免得失廣告商而收口係非常符合個人性格。最憎依d扮同路既撚樣。

佢其實表咗態嫁啦

由頭到尾都唔係逼人表態
爬咗文先講啦

同埋如果咁樣都會轉色
咁根本就係藍底扮黃

你有你意見啦 🤣

好多人中立扮黃R著數

真係無爬文，唔太得閒

咁你用香港做例子去護住瑞典嘅人
what’s your point? 答我

講到底就係佢賣本土但言行不一囉 做港豬唔緊要，但唔好扮手足

利申已unfollow

樓主第一個留言已經講得好清楚
唔睇就留言又係咩玩法

喂你話自己好有critical thinking㗎喎

What’s your point? What’s your evidence to support? I am waiting.

岩 最憎扮黃 牆頭草 又要r sponsor

無人知佢有無出力 又唔係佢條蟲
咁你知唔知佢有無出力
出左唔po你點知 你睇唔到就係無出力 係咪偏見
出左po 但係心裡其實wfc 又算唔算係攞光環

仲要叫人自焚爭取輿論

開始跳針啦你地
仲有冇咩point
冇就散會啦

連登仔留言方式

點q知 你唔知 我唔知 係咪做完一定要同你交代
去左點唔去又點 去唔去好象徵式jeh 如果你要計出席率既話 黃絲咪變做得翻幾千人🤔

之前見佢話老公停埋工搬返香港住一排仲對佢改觀
BTW D咁嘅哎吔KOL識佢老鼠，佢幫口就幫，唔幫都唔得閒幫佢上位。

佢唔係冇幫
佢係扮幫但冇幫呀！

好驚驚喎 唔俾人傾
睇嚟真係唔想俾人知
ig 啲留言del晒未呀

除咗喺香港我唔理佢有冇去啦
成埸運動大部分佢都唔喺香港
但講緊瑞典呀 佢冇去呀 929喺屋企影住個電視話要平安呀
呢啲集會都冇去但又叫春扮我好關心但愛莫能助
人哋麻煩佢幫手宣傳佢ignore但又扮好想出一分力

點令多啲人出？啱啦
佢係可以做到嫁 咪就係文宣囉
佢有冇呀？有冇運用佢kol身份去宣傳呀？
連我冇佢十分一follower都會文宣啦
唔係話我好關心但可惜喺外地乜都做唔到
文宣咁簡單都冇做
點運用kol身份請佢參考rose ma

跌咗0.1K

who

利申 非假膠 真係唔識

幾千人同時塞得爆維園6個球場

佢做完有交代喎612 做咩而家唔交呀?唔象徵式呀 數人頭喎 民意喎

咁藍屍得返幾慢人?

唔知點解佢啲老屎忽 懶麻甩態度會咁多讀者
散文界都俾佢污染曬

佢個回應講得好清楚
唔係黃大仙
只識做樹洞
唔識做文宣
唔敢行集會

佢又唔係轉藍 唔駛咁急住屌佢喎

比較無知 唔知邊個黎
但推
721唔見人 831打死人 101槍殺人

一個字講晒 unfollowed 完

推到佢仆街

Come on James

唔好彈出又彈入

之前唔係好威話hocc等人冇去前線幫手又唔見我地杯佢地嘅
之後用實例證明左你柒左

跟住就用香港扣暴動做例子
但明明三家姐長住瑞典，講緊瑞典集會
唔明關香港扣暴動咩事

而家就到話自己乜都唔知所以唔應該judge人？
無知論 now?

Seriously?

曾經follow過
但後來發現佢好難頂
只係不斷哂佢同老公有幾咁恩愛
瑞典有幾正但同時又好掛住香港喎
離地到喊

借樓上絲打留言：
係佢賣本土但言行不一囉
做港豬唔緊要，但唔好扮手足

仲要叫人自焚爭取輿論

其實追擊人嘅係咪都係本身有私怨在身?
有咁多野唔做，花時間係到互屌，
其實都幾on9吓。

大家一齊留喺屋企 民主自然會嚟
請隻臭閪唔好返嚟香港 留喺瑞典做自閉中女

當一個人為左自己既利益而背負有違道德既罪名
佢既道德標準自然會即刻大幅下降, 劣化成藍絲
你見佢為左維護自己而叫人去自焚, 即係想將你既犧牲標準推到最高而再話你扮晒野之類
呢類招數好常見, 淺藍偽中立一般係呢個邏輯
就係面對講正義既人, 淺藍偽中立就會將個道德標準推到極高, 你打爛地鐵就係十惡不赦
但本身邪惡既, 例如共產黨, 建制派, 政府, 土共, 黑社會, 佢地斬人打人, 淺藍偽中立都會覺得"係咁嫁啦, 唔係幾好不過你唔衰人地點會斬你"

616 story 出過1次文宣叫人幫手搵推死人嗰個目擊證人
無記錯同期share過一次多國語言圖咁大把
做得kol點會唔識文宣呀
自己本新書又咁落力pub?

究竟佢之後依幾個月721，831，101依啲時候係「唔識做文宣」定「唔想做文宣」呢？

My point is you are wasting your own goddamn time lol. What are you trying to accomplish? By figuring out if she is really on "your side", what will that accomplish? Does it have anything to do with the 5 demands?
Probably not. Keep doing that and you will find yourself being alienated soon with fewer and fewer "comrades". Why not go try rally their support instead?

單單係我自己都解釋左不下三次個問題不在於佢衝唔衝
我亦見到其他人有同你解釋

究竟你係活喺自己bubble定係唔識睇人地回覆？

Also I'm done wasting my time arguing with you. Reading your replies really hurt my brain :( I feel like my IQ dropped 10 points just by talking to you

如果個個屌柒佢都係私怨
咁佢都幾乞人憎

我就唔洗返工 廢中一個
今朝去完連儂牆
就喺屋企一路twitter文宣一路食住早餐狙擊佢
仲充實過返工

一開始最撚憎佢根本由頭到尾都係老蘭港女臭雞食洋腸，又要扮乜野好想條仔係港男假撚到，係港男佢望都唔會望。
唔係有人爆過條醫生佢喺老蘭蒲返黎？完全無浪漫故事可言，咁都出到幾本書分享佢啲爛鬼港女愛情故事

Unfollow佢啦
老公做醫生大把啦
叫佢唔L洗掛住香港呢啲小城大事啦

而家槍口一致向外先啦 中資/藍店先係首要目標

Come on James, we don’t need to persuade for those who’re not wholeheartedly support the movement. It’s been three months already, if one wanna comes out they would have come. We, in here, is not to criticise who remains silent or not coming out. We’re not judging people’s side. But since you keep asking, may I ask what’s your idea to “rally their support”? Hkers who live in Stockholm contacted her already but left read.

You are not making any valid arguments in here.. I promise this is gonna be the last feed I replied you.

Thank u, next.

721 831 101
無論喺網上定係街頭
個個都屌狗屌到爆
所以話呢.....

同步做
無衝突
我有的是時間

瞓啦柒頭護航撚啲爛臭閪課過金唔拎光環你信我都唔信啦

口臭得幾好笑加場隻豬一流

大力一推

唔準食人血饅頭啊kol香港人啲錢咁易賺？

你啲咁嘅分化撚
成日係度屌自己人做乜鳩
屌自己人就會贏
On9

唔覺佢係自己人
只係一個扮黃既牆頭草

Come on James, we don’t need to persuade for those who’re not wholeheartedly support the movement.

For sure lol, because you guys sure as hell doesn't look like the majority out there, number says it all.

It’s been three months already, if one wanna comes out they would have come. We, in here, is not to criticise who remains silent or not coming out. We’re not judging people’s side.

You are trying to berate someone for not fully committing to your cause. Or tell me what is this post actually about?

Hkers who live in Stockholm contacted her already but left read. But since you keep asking, may I ask what’s your idea to “rally their support”?

I honestly have no idea and I could't care less, but you are in the right direction now

You are not making any valid arguments in here.. I promise this is gonna be the last feed I replied you.
Thank u, next.

Am I though? You're probably just dyslexic or not very smart (or both)

同樣係嫁外地
同樣嫁比個高學歷老公（對方係律師）
同樣係空姐
呢個仲要嫁去法羅群島
都識大肚嗰陣ig講2句
之前仲要po哂story講香港事
仲要搵埋老公翻譯埋法羅群島嘅新聞做英文比香港人知法羅群島新聞點講香港（原諒我冇cap 但有睇開一定知）
三家姐你shame唔shame

佢堅係老泥妹
已Fc

If English is easier, so be it.

It amuses me how your read but never comprehend.
What we are trying to accomplish here, is to boycott those who fake as our comrades but in fact are freeriders in this movement.

Because such act consumes what our real comrades have sacrificed for us and should not be encouraged.

Because such act inflicts a wrong image of justice in the expense of real efforts contributed by so many nobodies.

Because she is not merely somebody, but a key opinion leader who has partially built her fame on her pro-demo expressions in the past.

You mentioned “Kol” is a business, which is entirely true. When this “business” does not match the brand image, it should be pointed out and customers will have a say (in fact a lot have already had expressed). There’s no unfairness in between.

I implore you, once again, to USE the puny little brain of yours and DIGEST what most people in this post are trying to say. They are not using flashy vocabs so definitely even you, with IQ 80 (another 10 off because of me, apologies for that), will be able to comprehend.

唔使個個星期
呢3個月有share過咩 作為kol reach到咁多人點解佢唔幫手做？

三家姐會覆你唔係老馮架
俾左錢佢做文宣未？老馮架？

其實我都覺得佢好假
佢除咗打吓嘴砲 我真係唔覺佢為香港做咗啲咩
相反有好幾次出完去發夢 返到去見到佢撚貓飲酒食生蠔
就會諗佢唔係好愛香港 好愛班學生嘅咩
除咗有限度咁睇幾次運動嘅嘢，好似生活係平行時空咁
俾人感覺佢好扮愛香港
以前都會睇佢啲書 follow ig
以後不了

我都係喎巴打！
月頭last day 咗
依家周圍幫下拖 做下文宣 好充實

大地之嫂反而冇打正旗號日日講乜9愛香港
真係以share法羅群島生活同老公相處為主
都肯講下香港
人地仲要大緊肚
呢個三家姐收皮啦真係
貪錢到仆街
大家咪再follow三家姐 follow大地之嫂好過
都係有貓睇 仲有靚仔靚女同bb睇

做咩講bb姐
一陣人地又話你地jer 住佢
串佢無仔生啦 你知佢幾敏感啦

抄邊個？

推
話私怨嗰啲 自己睇清楚
大家擺明睇唔過眼

邊有人發完夢, 喺ig睇到佢撚貓飲酒會開心
咪玩啦, 㷫過火屎就有

好多妹豬以為佢係烈女
實情只係呃光環垃圾 KOL

我係絲
印文宣都洗唔少
不過6月之後無心情買嘢
所以都頂得住
大家都加油

Hey I get where you are coming from, you are upset that she used you guys for attention. Totally understandable. You can say all the things you want about her.
My question remains, what does boycotting her accomplish? How is this related back to 5 demands?

FYI, my FSIQ is actually 137+/-9 (now 127+/- 9), so I'm still good thanks!

發夢光復元朗個日係戰線度見到hocc啦，我肯定好撚多人見到

係咪咁仲唔夠？

Oh my god
Puny little James

It’s hard to believe that after 20 posts of back and forth, you still haven’t realised the real issue here.

No, we are not berating “someone” for “not fully committing” to our cause. See previous posts for details.

Btw, not good for someone with IQ 70 (probably another 10 off, whoops) to accuse others for being dyslexic when he/she got busted for quoting fake data and constructing illogical arguments. It’s quite embarrassing in case you haven’t realised yet.

生唔到都好 唔好為禍下一代

我黎啦，痴線西 推到佢收皮

More

我unfollow咗
之前仲好傻豬咁介紹佢俾啲朋友睇
依家叫佢哋unfollow先
要食住愛香港條水 但又唔做啲嘢
真係不知所謂

多謝介紹 頭先入咗去睇大地之嫂老公
靚仔過乜9程仔好多倍

Just stop lol, this is exactly what this post is about.

佢包裝得咁好
唔係留意開好容易中招
最緊要齊齊unfollow

Report到Del page佢就玩完

本來淨係睇佢ig真係覺得好似大家逼佢咁。。
但對比起大地之嫂，真係好易睇得出邊個係真好人。其實3家有幾個論點都好奇怪，點解話有人影大頭就驚，咁其他出去嗰啲人就唔驚？冇人叫你唔遮塊面出去。同埋點解佢成日都要提住老馮老馮？又係你叫人幫手先，同埋幫下手又有乜所謂呢？你睇吓大地之嫂，人哋反而友善自然好多，使唔使同大家咁計較？我覺得佢有時share下撚貓飲酒無咩野，因為佢都係外國只能mon住香港發生咩事，但佢咁嘅態度同人品真係有啲問題。

身邊好多朋友鍾意佢 成日叫我follow
但我覺得佢個樣好似巫婆

有無人覺得佢個樣好似巫婆

But hey if you think spending energy hating on her instead of doing something actually meaningful, be my guest!
Don't let me stop you (not like I can right)

算啦唔好再理佢，睇佢最新嘅回應都係唔會反省下自己講過嘅嘢，同啲警一樣：我無做錯到，你哋班人鍾意點講就點講！let her go la.

LOL.

No one said boycotting her would directly bring us to the 5 demands being realised.
Just the same as no one ever said boycotting pro-China shops will directly bring us to real democracy. But it’s important that we do so. And it’s important for us to boycott her too, for obvious reasons stated in my previous replies.

So what’s your point?

You can say all about your FSIQ but it’s not good to lie even in the virtual world, James.

仲要超長情
佢地係大地之嫂exchange嗰陣識
律師又靚仔
當初佢老公鍾意撚伯
但當撚伯撐警
佢老公即刻割蓆 扔哂撚伯啲CD同poster
明事非

This is exactly the point I’ve been trying to make since my first reply - you read but you never comprehend.

Thanks for verifying once again.

仲要好搞笑
個人夠正氣

Sure bud, have a good day

大家一齊report 佢ig 同fb page la
咁鐘意用愛香港黎搵食

唔好推呢啲post上熱門啦
請善用不推文回覆

hmmmmm

又一條傻仔

林奠年年考第一,咪又係碌柒咁
幾無自信先要用呢啲嘢打飛機

would like to see yours ;)

你唔好錦低能啦 , 高分低能大把啦, 你係咪要林鄭同班高官拎佢份成績表出黎, 證明佢閱讀能力無問題 護短護到你錦

Sure will let u know after I have done mine
留個聯絡方式

撚兩撚又真係send埋出黎喎

咁都有得笑
條友真係唔識㗎喎

重點係撚多兩撚就send出黎
岸鳩到可愛

笑還笑 推返正題先

再次呼籲大家
馬上unfollow三家蛆ig同unlike佢fb page

痴撚線條女 小撚器到咁撚樣

下 我識三個喎
Ibank界專用名

屌笑撚死我咩 竟然有傻仔用fsiq 打飛機

重新係 睇清楚佢 諗諗你個like 你D錢係咪要俾佢賺 或者會唔會助養番D 同你價值更貼近既KOL 同捐撚左佢好過

原來係臭閪一名😡😡😡😡

三家姐回應有無教唆他人自焚未？
我等左佢好耐

搵到始作俑者喇喂

罷工罷課好難做到
罷食罷買又唔方便
抵制KOL無理由做唔掛

鳩噏真係唔洗本

垃圾KOL等佢自然淘汰啦，追擊嚟把撚咩，打贏場仗先再理啦。

日常娛樂
三家姐唔好搬返黎啦認真
係瑞典風流快活撚貓食生蠔唔好

就係太多人唔知
仲當佢烈女同神咁拜

呢條係咁出書cap水+ig勁多廣告

收嗲啦八婆，又扮受害者，咁我地講既野係咪講中你啊，撚樣

唔覺得自己錯 要解決提出問題既人
呀...乜咁似...

係？唔講真係唔識佢

最仆街叫人自焚爭取輿論

臭閪8婆自私食洋腸賣港

中五做到空姐嫁咩

大家要屌隨便，但睇完你地D文字, 就知中共離成功不遠。唉，又係到內鬥。真係好煩，HOCC, Gphone夠有俾人diu係泛民左膠，咁共實點做先岩大家心水呢? 你地可以覺得三家姐做得差，但係佢就值得咁大批評？咁樂瞳果Ｄ呢？Pumpkinjenn? Yaki Wong? 唔出聲就係好? 你地咁玩法之後真係除左勇武唔會有人出聲。。真心唔想見到呢一日。

可以呀

係我錯開頭見佢新東補選支持天琦，以為係港女手足⋯點知而家就⋯

你有無睇真啲大家話佢啲咩

本來唔識佢 睇佢ig 幾靚女 但啲內容...
所以 推

三個月無買過一件衫一對鞋

睇曬啦，你地著重佢講自焚，咁依家咁煲大佢唔會更多人見到咩？又話佢假假支持啊嘛, 算啦你地鐘意煲呢個post慢慢，我就想運動成功重要Ｄ，bye!

我有個很疏的fd同佢空姐時識
佢唔係一心食洋腸
只係細過遇人不淑
宜家叫做搵到人埋單

講得好中佢嘗試搬返香港住，明顯係想試水溫接KOL job，但包裝到自己好偉大，為左反送中而決定返香港⋯頂唔順

你地真係好撚得閒
得閒到理呢d網上kol

日日槍林彈雨 咁都人爆頭
真心愛香港就收一收啲享樂po
唔做野都算
其實真係無人想知撚貓撚成點

其實坐擁50k既愛港人士肯幫手做文宣會唔會大威力啲？

Agger 佢個frd謝哂皮都出畫啦 三奸蛆呢？

其實呢啲人咪就係連登一直屌緊既人囉
口話知道政府唔岩做得唔好但就乜都唔做
結果呢大家睇到而家香港變成點
結果留係屋企可以令到革命成功咁以後大家都唔好出喇好無呀

都幾
唔洗返工
一路做文宣一路屌
無衝突

屌仆街到 平時冇睇呢條臭西嘅嘢但食人血饅頭真係唔撚忍 屌唔好講你愛香港啦仆街好想嘔呀你愛香港人啲錢咪直講囉屌

啱，不分化用係佢身上真心唔適合。三家姐佢一邊借土本光環增加知名度，增加ig reaction，一邊又唔太願意付出。 寫埋D似是而非既野，令人誤會佢專登返香港。

KOL要值錢，最需要既係interaction、followers、likes⋯而佢透過今次運動拎到哂啲妹豬既信任。

係咪一日只做一件啲fd
一路做文宣一路屌佢再一路撚狗(真係屋企隻狗)
唔使返工係多啲時間

Signed

簽了

嘩屌咩料 笑撚到仆街

你有無睇架屌你

食洋腸港女仲要嫁左出去
因為太多晒命係外國食洋腸Facebook group 好似混血b 個d掛住香港愛香港既情懷 又引到你班柒頭follow

咪撚講佢有自由呀坐係屋企都可以做左野
又係佢話唔知可以做咩幫香港
屌佢老味啦集會又唔見佢去唔覆機？
條死八婆呢啲叫虛偽呀

唔知反咗面未呢

從來無follow過
但朋友成日share
焗睇

應該反咗啦, 佢咁嘅性格

嘩
繼陪月二汪之後
100毛又炒車

who

炒咩車

講嚟聽聽

Unfollow 先

搵左呢兩個人岀書 咁岩佢兩個都有好多黑材料

隔個mon都覺得臭閪
不過佢一定會話陳年舊事
三家蛆依家行知性風

佢之前係咪衰過一鑊？

打晒粗口以為好貼地
冇為香港做過野但又想拎光環真係好撚cheap

近呢兩年先follow佢 仲幾鍾意佢 唔知佢以前咁多黑歷史
不過我有覆過佢啲q&a 佢都有專登dm我 我嗰陣仲覺得佢幾有心
唔睇呢個post都唔知佢啲post同story原來係拎光環好失望

不過佢講11月返香港住 我其實唔係好信 因為佢都唔帶埋佢隻貓返香港 我就估 會唔會佢都係呃下啲妹妹仔，因為嗰個都有人留言話可以搵獸醫開藥 令寵物唔驚 但佢就死都話佢隻貓會怕
睇完呢個post 我就100%肯定佢根本就係講下 遲下返到香港 就會話掛住隻貓所以返瑞典

可唔可以告佢教唆他人自殺？

條女不嬲串柒，做錯比人質疑就兇人，早幾年都幾鍾意佢，早2年發覺佢好有問題，不了

去到斯德哥爾摩歎世界，緊係理得香港會唔會出《緊急法》啦，係咪？（嗰個鍾祖康都有小小離地…）

之前好中意佢嗰份所謂既真性情
仲買佢啲書添
依家真係不了 追完啲post先知佢咁假
已經unfollow

拉
最on9就係屌自己同路人嘅人
屌人唔做多啲
人地做咗幾多你知？
人地有咩苦衷你知？
要多啲人出嚟做多啲一定唔係屌人

好似以前啲廢老屌鳩人唔讓座
後生有暗病要同曬全部人講？

要贏一定係團結 正面
鞏固軍心

拉

成個post最正常嘅cm

你又衰既 人地拉你又推

屌 我就同你唔計早幾年所謂年少輕狂既往事
淨係講呢個運動

三家姐 唔係一直好proud of 自己啲FANS架咩
你賣咩路線就預左有邊種fans
比如我鍾意kolor/RB 我會唔會係藍屍? 用下個腦啦

平時就企到道德高地咁撚高 賣本土賣香港情懷
講白啲 睇得你既 都care本土架啦 唔通真係鍾意睇你唔洗頭?
咁本土有事時你唔係覺得你啲fans會當無事發生過同你平衝時空掛
你自己當初賣呢樣吸fans, 呢家又話人地強迫你?

你講得岩 viewers唔可以強迫你做啲咩 都無諗住強迫你
你唔做 吹得你脹咩 好似pkjenn minnie jade個啲咁
我地話佢地係港豬 佢地唔會有感覺 因為佢地由頭豬到尾

試下我話你港豬 睇下你點樣放狗咬我?

用謝安琪做例子 當年人地出聲 做民主女神
犧牲左成個大陸市場 個個個哂光環佢帶
到今時今日 佢無表態 先唔好理佢屋企成員身份
都比人屌到飛天 但佢有無消費過呢場運動一分一毫?
佢由頭到尾無出過聲 無影住自己睇直播 無得閒一句stay safe轉頭去食好野

三家姐你EQ點都唔夠民主女神黎 口口聲聲話我地迫你
香港地大把人出唔到去發夢 就用自己既方法去幫呢場運動
post文宣/買物資/宣傳 etc ... 你做過咩?

夠膽話瑞典個集會好多人影人大頭 嘩 好大付出喎
香港每一個出去既人都吸緊山埃同冒住比人射再加坐十年既風險 我地要唔要講自己都好危險?

實情係 你要賣本士 就預左有咩fans
啲fans求你幫手post文宣就係想宣揚比更多人知
因為你係巴撚閉既KOL 十幾萬followers
你有無用過自己既影響力去幫過呢場運動啊屌你

兩家茶禮又唔會食到 話開樹窿就講到付出好多咁
喂 你係咪真係逐個覆哂自己心照啦

咪撚諗住focus係我啲粗口 之後話我無禮貌 又或者話轉頭返黎再睇
平時咁撚好揪 出黎駁火囉 收埋你隻貓同你老豆咪再做肉盾
準備好大巴大巴摑落你塊面到

出律師信囉 你都唔係第一次出比人

會俾人話你洗地架
難得有正常人

盲腸在此

諗起以前三家姐未出樣之前成日話自己老公靚仔
所以都有好多人附和 話羨慕佢有個又叻又靚仔又錫佢嘅老公
一出樣之後 啲讀者無再讚佢老公靚仔

唔講其他，淨係佢比人拆穿曬d小心機就老羞成怒發爛炸屌人已經好核突，無可否認佢文字係好容易令人有共鳴，但亦都係咁，佢會依賴文字去掩飾佢自己做錯既事加唔好既性格，令自己真面目浮面。

Bob叔離地撚有錢過佢十萬倍啦
連Bob叔都話冇心情post飲飲食食，少咗好多片
條女日日又話好愛香港好掛住
但日日post啲飲食相加宣傳自己新書
高下立見啦
搬返嚟諗住發明星夢就收皮啦

Am730 係施永青架

不分化！不割蓆！

你唔批鬥下呢班撚屌未更加以為自己#可以救港
此風不可長

乜水？

條Bitch講到同程仔搬返黎香港住好似好偉大咁 事實上程仔係瑞典做醫生唔好撈 條Bitch又按捺不住寂寞冇朋友（可能香港都冇乜），所以咪搬返黎香港拎下光環囉。

係咁以say 個sorry 就file close 左

我都好奇怪
近呢一年半年好似好少提程仔返夜更
正常做醫院醫生無事冇幹點解肯搬走
佢係香港好似唔可以執業，咁撈啲咩
如果話要做youtuber乜乜物物無咩必要搬返嚟啦

睇到誠品排行榜有佢兩本書就知香港好撚多傻閪送錢比佢洗

笑左 所見所聞
從來無聽過佢分享瑞典風土民情
無瑞典就日撚日呻吟掛住香港
係香港又呻吟掛住隻貓

Tui

偽君子比真小人更可恥
推到條八婆仆街

何來背景相似？人地係瑞典返工賺錢努力融入，開page 純為興趣，分享嘅都係關於瑞典生活見聞同當地文化。三家蛆除左打八婆野，食生蠔同開心事台造大個business interaction profile之外幾時有盡過佢所謂瑞典媳婦嘅責任去同人分享瑞典野？

就算佢老公考到個牌, 唔係流利廣東話係香港做醫生都唔會太易。 佢都唔係youtuber, 番黎香港出多幾多events, 接jobs 都爽手D, 都唔係話想阻佢發大黎做, 但佢其實一路都好想番黎架啦, 點解要係書展前 公佈心照啦。

最叻就係屈人同佢同背景 想引導人
「對方覺得我搶佢客仔 對佢有影響 先針住我」

瑞典文唔識聽唔識寫唔識講呀

咁話得你有冇錯啊
又spin去人哋妒忌你要做低你？
Daphne Fung你咪撚咁痴線啦

唔該你咪撚再扮本土呃同路人啦
心情沉重？沉重到日日post飲飲食食sell書？

程仔真係好
咁都肯陪佢癲
接job寫野計計埋埋都唔知夠唔夠程仔多
meep仔就慘冇得跟埋一齊黎
三家係佢老豆老母湊都話

(不過可能燒曬啲積蓄仲可以返瑞典既)
諗住返黎做咩唔帶埋meep

搬動物cost大左
要最低成本make最大noise

有冇人識佢真人起下佢底

咁咩敦倫人妻呢？

兩樣都做
文宣要繼續
偽本土都要繼續expose
三家蛆啲fans未得你呢啲人
上到連登都要特登打英文
成日打開腳等緊洋腸埋單

邊個？想like個page支持下

咁唔係諗住長住辛苦動物就唔好啦認真

白卷100毛成日出埋晒啲垃圾西書荼毒香港人，不過有計都要先有嫖客嘅

個條越南佬比人爆左佢真樣之後就無人理了
同埋成日同健吾互屌睇到好悶

人係外國，暑假放左成個月假返香港發夢搞下連儂，宜家返工用副人工買禮物比小朋友，幫人搵校巴接放學，用自己人脈幫小朋友搵醫生律師，又做下國際戰線文宣。
一個咁唔公義咁唔開心嘅時世，係咪一d小小日常花生娛樂都唔可以有？一定要24小時每時每刻都mon 住新聞連登，偶爾回句推 push 留名就叫幫到場運動？
仲有我唔知你點定義運動成功，但對我黎講到今時今刻場運動已經變成一場唔知打幾耐嘅持久戰，你幾時見過人跑馬拉松中間唔會飲下水，吸下energy jelly? 我唔係聖人，我覺得我偶然都需要睇其他野，開心下又好，抽離下又好，即係個日雷射槍燒太空館咁，大家玩完又再充滿力量繼續抗爭落去，就係咁。

白卷謝安琪要唔要出黎解釋下

住咗瑞典咁耐都唔識講瑞典話，仲衰撚個啲難民

笑撚死三家蛆啲fans真係好撚弱智
俾人串兩串連iq test result都要貼埋出嚟證明自己智力正常
多謝你 you’ve made my day

咁都叫內鬥？食人血饅頭又想騎牆食兩家茶禮喎？每個人有自己鍾意嘅嘢，依家都係連登唔鍾意啫何？

出面世界仲有好多人撐佢你唔使咁擔心呀三家姐

好撚正呀屌

見到樓上有人問佢係瑞典果陣做咩正職
佢果陣幫某間北歐派系航空開HK Base
聽聞一開波搞到一鑊泡

利申：聽返黎

笑撚死

喂屌你呢個數就唔好拎出黎曬命啦
夠入MENSA 未呀柒頭

三家蛆，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆狙擊你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我都係岩岩先知有呢個人
垃圾
推到佢仆街

都係果句
幾撚時有知性過

應該住一兩個月 等簽書會搞掂就走
可能話程仔要返瑞典做嘢

咪撚玩啦，敦倫人妻同健吾同係大零嚟，點互屌呀？兩個都係最多比人屌屎忽

出律師信嗰到係咩事？

連衛兵做乜野
一車車紅底明星一句聲都無出 有啲出埋護旗post 都一兩句就算
三家姐人不在港係事實 佢係黃都係事實
瑞典個次佢無出係唔理解 但唔等於佢就係扮黃拎光環
就算係香港 每個人步伐都唔一樣 唔通你又屌啲淺黃唔出黎勇武咩
唔好下下都迫死同路人啦 每個人都要時間進步
推下行動post一齊諗下做到啲咩好過啦 佢唔係我地敵人呀

我講言語上互屌呀
咁互鬧囉ok

三家蛆啲死忠好得意㗎
話人因為得閒狙擊佢所以就係冷氣軍師係乜都無做過
Sorry 乜你哋同家蛆一樣同一時間只係可以做一樣嘢？
我就同時間做緊好多嘢㗎喎

唔出未唔出
要做kol 但連文宣都唔share
屌人八婆嗰陣就大大聲
要佢出嚟就縮到入老母個閪
睇怕佢都係屋企人係狗/大陸人
或者遲啲諗住返大陸搵食啦

三家蛆睇下啦 你隻護主狗傻到咁
不如你勸下佢唔好再獻醜啦

呢度大把香港人 🙂 少佢一個唔少

more
淨係知佢做過一排水晶sales就quit咗

唔好成日以為自己知邊個狙鳩你
事實係好撚多人都老早睇你唔順眼
你估推得起痴線西post 咁易咩？
正一傻西瓜

本來唔識佢但
睇幾幅圖都覺得佢人品唔得
咩闊條麵、自焚 好八婆格
所謂樹窿咪又係扮親民形象
一有機會影響到佢啲job就即縮沙
仲要屍屍縮縮改自己啲post
之後話無睇過啲cm
呢條友仲虛偽過达哥

佢好意思話人闊條麵咩
明明自己都方塊酥咁樣

仲係舊登個陣 佢第一次比人圍剿
就比人爆左佢笑人闊條單野 到接住應該係佢身邊d frd 爆左會佢個名同d野出黎
點知三家係自己private fb 屌7人 提及話出左律師書比爆佢料個個人 好撚凶狠

點知最後連private facebook呢段嘢都俾人cap埋出嚟

到底佢有邊份工做得長

睇佢係瑞典冇乜local朋友之餘應該連華人圈子都搞唔唔掂
搞到咗究竟係人哋唔侵你玩，定係自己唔理人呢？

你話佢唔係融入唔到瑞典當地生活而敗走
我真係唔信啦
番就番 走就走，但唔好咩都拉到關愛港事啦

你唔叫佢推行動post叫我地推？
學三家咁講：我地有推又老馮話你聽呀？ 咁多followers 佢share一個文宣效力大過我地share到手bike都唔知有無reach到50個喇 係咪呀？
話愛香港好傷心 咁有無好好利用佢作為KOL既身份去影響更加多既人？ 一邊話傷心一邊繼續平行時空乜都唔做，其實連登唔係一直屌緊呢班人？

做三家蛆

少佢一個就係少咗佢一個
佢瑞典媳婦喎 愛香港喎 無人可以喺佢身上帶走香港喎
依家又話少佢一個唔少？嗯？

BTW 咪撚再話佢同路人 完全係食人血饅頭
吸黃既FANS 黎谷自己人氣同本書

話佢係同路人真係難聽過粗口

老實講呢度冇人記得佢既存在

做私家雞

只係喺大家嘅腦海深處啫

又話啲小粉紅影人大頭？
咁多人都照出
條友都幾貪生怕死

呢個post似私怨多過做正經野
可唔可以唔好咁都推上黎啊
你想趁宜家借頭借路批鬥都唔係咁下嘛
兄弟爬山 各自努力
正如有和理非會企後面，唔通唔衝又批鬥咩。
其實佢都講到明支持香港運動
仲想點啊大佬

做空姐前喺IFC 賣化妝品嘅
住北區

人閪咪邊到都融入唔到囉

9號個日先有 但冇人care
之後兩次都冇人黎搞事

又唔係阻住個熱門
狙到佢跪未收皮囉

無見過private fb段嘢 唔怪得唔知
佢連private ig都remove哂所有followers
有無咁驚比人起佢底

講真覺得佢奶共嘅
你咪整張圖放上微博或者點話佢支持香港抗爭者囉
不過真心想問
佢係大陸有市場定點？

岩呀 佢作為kol 有成50k up followers
大家都應該跟佢一樣撚下貓食下生蠔post story 話好唔開心 同大家整個q&a 取取暖跟住乜文宣都唔做
驚比人影所以集會唔出
相信我 個個都係咁發揮自己既作用 呢場革命好快贏

唔係覺得佢奶共
追下post先

話佢同路人個啲唔該用下個腦
出面啲小店 人地表明黃之外 係實際上做左啲野出黎幫手
eg 龍門 你比學生證就請你食飯

佢? 淨係表明我之持運動架 我幾時幾時出書喎～
做過啲咩? 幾時淪落到咁樣食人血饅頭都叫同路人

我同意你講需要睇下其他野輕鬆下,因為依家既新聞真係太SAD, 只係一昧既去bully人地其實意思唔大，大家都係企係自己既角度，一定覺得自己係岩。同埋如果最後大家係ｐｏｓｔ發展到自殘既果個係佢大家會點諗？我諗同路人同藍絲最唔同既係看重生命。至於運動既成功，我只係期望大家都係著重運動本身，而唔係旁邊呢Ｄ事，個人認為對運動幫助唔大。
而且我今朝咁岩就睇左有幾個呢類post，我先咁想上黎回覆，我真係覺得突然今日咁多批鬥post係中共陰謀! 我唔係黎同大家鬧交，唔岩係要屌，只係內文有幾個係理性地屌？有檢討先會進步，即使大家仍然堅信自己係100%岩曬都唔緊要，靜落黎果陣要自醒一下。

好撚嘔心，幾時收皮啊，仲護主

佢檢討咗未？

唔運用自己影響力po文宣
仲要屌柒人：唔係老馮架
岩呀 所以香港人都唔好屌英皇班小丑 謝安琪啦
人地老馮要幫香港人發聲咩

達哥睇到你呢段野嘅話真係喊出黎

雙重標準到

其實我覺得佢之前叫q&a 講底自己有咩心事唔可以同人講(? 定差唔多野 總之就係講秘密 係勁奇怪 我覺佢係想知人D野多過做樹窿 呢個行為非常變態 講比佢聽個個仲痴線 其實你要保守秘密 最好就自己咩都唔講 一係你就同fd講 而唔係揾個要揾靈感寫文嘅kol 囉

狙到佢跪係無可能
因為佢ig太多盲粉
如果佢奶共應該一本書都賣唔出
其實稍為俾人知道佢虛偽的形象就ok
佢本來都無乜人識

其實個分唔代表咩
呢到大把MENSA members
衝出黎柒真係好難睇

拿我真係以事論事
個人黎睇
如果佢share日程表自己唔去叫人去
唔係仲虛偽咩
如果佢大大聲叫人去自己留係瑞典
我就真係接受唔到

又想暗示人地妒忌佢所以針對佢
呢條小器港女幾時收皮呀

唔使自殘，收山唔好再出嚟呃小妹妹買書我收貨
唔該唔好再support呢啲bully人就大大聲
叫佢幫手就冇份嘅雙面人

又要扮好心問有咩幫到手
開口叫佢share 文宣又唔肯幫
仲要話 我咪同你傾咗心事囉咁辛苦仲要話我

share 瑞典活動呀, 其實你有無睇我地講咩? 錦有人唔得閒去都無所謂, 都係動動手指share 同佢瑞典connection姐. 不過佢都界定左係人地葡萄佢美滿撚貓KOL 生活, 而唔係因為自己同瑞典港人私怨而睇都唔睇,已讀 香港日程表自然係香港既人推係有用D

邊撚到同路人真係睇過
見到佢句不督灰不割蓆不分化
兄弟爬山各自努力 真係想嘔

呢句野唔係咁比你用架
如果講既係達哥 比人屌到仆街喇

同埋media interview
如果我係佢都唔會做，我唔知佢係咪都咁諗啦下
一個人代表香港人係傳媒上面講野，好易講錯嘢
仲要代表全瑞典香港人
今次運動有唔同派別嘅人行出黎
如果個個唔係議員或者冇真係去過抗爭現場
邊個有資格講？

唔好小學雞鬧交啦

瑞典華人圈子好多大陸雞融入唔到(書有講
香港人群體佢又融入唔到
出去返工又融入唔到
唯有做自閉師奶啦

中佢老母陰謀咩. 咁岩呢一兩日少左活動大家先得閒批鬥下佢呢個撚頭
你估下聽日立左法呢到邊個得閒入黎屌7佢

不過放心喎三家 我地唔會忘記你

大家都明佢越洋去唔到喇 做啲文宣都唔肯？
再講文宣有好多種 佢一樣都唔做
最簡單美國聯署 佢ig 成50k follower 一早解鎖咗可以post link上ig story 比人一拉就上到個網站喇 咁點解佢唔post petition 上去？

呢個正係佢gimmick 之一
不得否認係成功嘅

其實預期一味搵邊個人做佢不如改善下好過喇

咪係 根本由頭到尾無人屌過佢唔返香港抗爭
係連少少文宣都唔做 運用下自己影響力好難？
睇下rose ma bob叔啦
跟住又話同人傾心事係你擅長既事
大佬呀 無人屌你同人傾心事係廢呀
難道你po文宣又唔撚擅長？po廣告又咁擅長既？

我諗啲人已經唔係叫佢去上新聞
就咁轉貼/呼籥下人去都唔想
仲要靜靜雞改post
不過的確無必要狙擊
俾人睇到下佢真本性已經夠

唔去未唔去囉
我地唔係要做共產黨
逼人做護旗手

哦

如果佢真係咁諗，佢咁樣覆返人大家都明
更加冇人會咁樣expose佢

屌你佢師奶都唔撚係啦
寄生蟲咋寄住個瑞典醫生等人養

無人叫佢推香港人人程表吖，叫佢推瑞典集會文宣炸，重要唔係多，得3個集會都唔推

唔洗佢去幫手推下都得掛？

唔使你做護旗手
咪扮同路人出埋啲mk文學呃錢ok
三家蛆呢啲人真係好虛偽

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。

佢係連promote 都無 好意思話自己代表瑞典香港人

如果有人叫佢post petition 佢又唔post
我真心覺得抵屌
佢ig你可以見到佢話唔去瑞典個個係驚小粉紅
咁petition 佢冇得賴啦

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。

瑞典有冇相關罪名我唔清楚

如果佢呢個都唔做
佢就真係好撚虛偽

IQ 137但 EQ係弱智咁

講真post petition叫人簽唔使人叫都自動波識做喇
人權法又好盧偉聰又好 個陣巴絲盡晒力瘋狂share 佢有無幫手？

咁我老母都係結婚就做師奶幾廿年都冇出黎做野
我自己未出嚟做嘢都係老豆條寄生蟲姐

咁啦
你地咪寫信去瑞典移民局囉好無

香港係世界上數一數二醫生好撈嘅地方
其他國家好少咁神化醫生

咁你要追擊人啊嘛
緊係要有證有據
呢個佢冇可能spin啦

呢D垃圾KOL全部為左錢
你地唔係當佢係好人下話

D盲粉真係好好笑
全部kol都係為賺錢
唔係以為佢花時間真係想聽你心事安慰你呀？
唔討好你地點賺錢呀傻豬
任何kol都係不學無術 唔值得神化
仲要呢條女樣柒 講野無聊 無講瑞典生活
佢識借瑞典過橋都一樣識借香港

有冇睇吓啲人列咗啲咩出嚟？
係佢首先大隻講話「有咩幫到手就叫」
已經唔係乜鳩文宣都丟畀佢
好聲好氣send過幾次瑞典集會嗰啲畀佢都已讀不回
但妹妹仔問佢邊度食生蠔buffet就cap圖出story

仲信佢會幫手？
send乜petition link叫佢幫推

佢依家連自己之前叫人幫手個post都改埋
仲話自己唔係黃大仙有求必應

原來係喺嗰邊撈唔掂又返嚟香港搵錢好心就努力啲融入人哋文化唔好做蝗蟲啦
屌覺得香港真係好撚慘，只係一個地方俾啲賤種垃圾嚟搵錢賺錢移民，搵夠就可以走人。呢啲蛆唔該唔係真係愛香港就唔好話自己愛啦，逼自己做咩啫

好撚on9

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

冇科勞佢 冇買過佢既書
無論佢拎光環又好點都好
其實有冇必要浪費時間去針對佢
就算你指證完又點
佢有殺人放火咩？
幫唔幫到手足？
依個時候內鬥做乜

宜家佢話瑞典集會怕人生安全啊嘛
你要追擊佢梗係要駁埋佢呢個啦point啦

無內鬥呀
佢都唔係我地一份子 點內鬥法？

佢又唔藍唔紅
無謂浪費時間啦

block得 藍絲嚟

你老母嗰陣咩年代，同而家咩年代

我都覺得奇怪，6月之後好似連香港加油都好少講，仲係度扮黃

內咩鬥佢只係扮同路人呃錢呃同情
有着數就話自己係，冇着數嘅嘢就唔做，明唔明？

唔表態唔緊要
食人血饅頭就正仆街嚟
呢啲人從來唔係同路人
不分化、不割𥱊唔會適用喺呢啲賤人身上

more 係咪為咗方便溫書考香港醫生試？

如果三家蛆上美國國會聽證會講唔講到一句完整通順英文？

中五畢業既MK妹都可以叫文人
簡直係侮辱左文人

佢錯在扮黃食人血饅頭
做岀嚟嘅行為 明明只係港豬/freerider/中立撚

但我認同唔應該花太多時間係呢啲人身上

原來係五毛狗

專登search 返 三家姐 原來早係2017已經有人鬧佢 佢係呢啲時勢先出個話自己好委屈 自己搞分化先 睇佢個comment幾多人係度嘈緊

講真佢老公嚟香港, 之後返咩工我唔理啦
極度懷疑佢簽咗agent, 返嚟會怒接廣告
到底佢有幾真心, Time will tell呀

明顯係唔慣啦 又無小朋友 仲要佢係靠香港人買佢嘅書阿 唔通瑞典人會買佢嘅書咩

都幾失望

佢之前好支持你架
依家無哂聲氣

大家快啲買多啲書助養啦

係書局揭過下起本書 點解咁都上到排名榜？？？ 一堆人真係以為佢寫嘢好睇？ 完全係唔會值得買嘅一本書 利申 我支持粵文寫作 好多佢嘅大把 但叻人係唔需要叫人去推排名榜

唔緊要 我有你地

fb同ig完全係佢嘅圍爐區
del留言del得相當快手
陰公豬囉 慢慢mon 慢慢del

又題外話 下星期十月九日 天琦幾位獄中手足開上訴庭 得閒可以去G持, 番工番學既都可以留意 法庭新聞

人地上咗岸

如果想睇淺顯嘅書 陳煩真係高質好多

完全唔明點解會買呢種書睇
香港閱讀風氣真係不得了

人地無正職 咁得閒無野做

希望手足一個都不能少
仲有今次運動嘅各位義士

你有我

光復香港
時代革命

:三家姐畀連登仔追擊

在下：唔識

：三家姐喎

在下：唔撚識呀屌

佢學到嘢啦 做足謝sir 教嘅嘢

屌原來del msg 唔怪之得淨係有佢啲盲粉喺到comment

係呀 我地目標, 所以先想點出 點解係有錦多人 付出錦多既時候, 期望一個本身都支持運動既KOL 會做多少少, 但佢唔接受意見就算。 IG 痴線西都有D好聲好氣理論, 但佢只係叫人走 你班人就係分化

5萬幾人follow嘅ig
做文宣真係一流
又可以放link上story
又多人睇

留意返, 佢就算同班妹妹仔傾計都唔係真心
只係為咗增加ig business acc嘅interaction
出廣告可以叫高好多

係咪做緊黑警 SP

有無證據先
費事比為佢入
話我哋屈佢

*位

屌睇佢唔順眼好撚耐
開頭見佢老泥妹咁幾搞笑 但後來見佢郁少少就起哂鋼eq同popo有得揮
憑自己食到洋腸 嫁過外國就覺得自己與眾不同 可以成日開po講大道理教人做人教人拍拖 仲出撚到書上晒電台嗰下好野 呃撚晒班妹妹仔 唔怪得香港變左文化沙漠啦 有follower就出到書
做少少好事就開post等人讚佢心地善良 作狀到 你人好人地自然睇得出啦 唔洗街邊幫左個阿婆到貼通告㗎
成日懶本土爆撚晒粗就以為自己真性情 叫你promote下香港嘅文宣就收皮 係屋企嘆住冷機同網民對罵叫人自焚 你知唔知你好多follower無腦㗎？當你神咁拜嗰啲照做咁點？你弱智就收嗲啦臭閪
睇得你啲嘢都係死港女妹妹仔黎㗎咋 你咩斤兩你自己知啦mk妹 唔該唔好再sell自己係香港人夠本土呀你老味

... 人地係瑞典
唔好屈我地屈佢依d嘢
等佢有位入

人地三家姐話：唔好當人做咩都老馮
包括善用佢個平台做文宣

好正 中point

有時唔表態真係唔緊要
但扮支持r人氣食人血饅頭仲仆街過啲藍
利申完全唔覺佢靚女 無follow開

串串貢死八婆

洋腸飛雞only

3年前已經咁睇佢

英文都未打好就收嗲先喇 critical呀 有時間護主不如學好小小英文先喇 三家姐d粉絲好似都少咁個腦去思考咁 成日選擇性無視重點 幾時有人叫佢去full gear上場 叫佢轉發文宣都無視呀依加係 想食人肉饅頭扮愛港唔係郁下把口就叫愛架 行動呢 ？ 無腦既人叫人用腦去思考

講得好好呀

盲粉:三家姐係外國呀 你仲想佢點姐？

三膠蛆食住生蠔飲住wine表示 我愛香港呢個家 香港人加油 有咩心事就同我講 但未必會個個都覆

講到咁愛香港 去下Stockholm集會又驚人影相 叫佢po下文宣又已讀不回
愛？邊撚度愛呀？
抽水就叻 瑞典媳婦 過主啦

食人血饅頭嘅仆街收皮喇
仲係中學雞個陣覺得佢好真性情
之係又吹到自己好靚女 又食到洋腸
等我仲以為佢好靚女 點知自己個樣又唔係靚
笑人闊條麵 但明明自己個樣都唔好得去邊
後尾條友係又批鬥人唔係又批鬥人
就unfollow咗佢 怨婦到一個點
睇死佢話搬返黎香港都係為咗搵錢
邊係為咗香港呢個地方搬返黎啊
大把移咗民 係外國搵唔到錢
就返黎香港搵錢 利用香港

人地話瑞典集會有人影大頭相 擔心人身安全所以不了屌佢老母我俾藍絲追住屌我垃圾咪又照出正一賣港賊

三家姐話你地勢利眼呀
唔係為左錢呀
唔係為錢點解你fb post個個都係廣告文既
咁佢就會問：咁係咪你班連登仔養我呀？
三家姐 你食緊d生蠔，係你打住愛香港個旗號，食香港人血饅頭賺返黎架
唔係香港人養你？邊個養你呀？

係老蘭識 佢做Bobbie brown個排蒲精🙂

三家姐一定有mon post,
之前仲話程仔問佢點上連登
好彩人地老公唔識睇中文咋
見到呢個post叫個條瑞人妻情何以堪？
三家姐一定嬲到震 又想逐一反駁
但又要扮知性

你搞到我諗起佢出過po 鬧班讀者，唔like 唔share ，佢無飯開

我哋又唔係kol
又無包袱 佢想嘈我都唔介意搲爛塊面同佢嘈
橫掂佢郁下就叫人自焚都唔好得幾多

Share 文宣同心事台可以同時做㗎啫
唔share 都唔係問題，的確唔係老馮要幫
不過就唔好講到自己好擔心，咩都做唔到好無力，但到有野你可以幫手你又一句唔係老馮囉

人在瑞典話驚小粉紅，咁佢返香港住唔係仲驚咩

成撚日屌鳩d讀者
佢自己食肥左
人地禮貌地問佢係咪有左又屌人地唔尊重佢
真係好真性情呀怨婦
十足十d更年期女人 講咩都唔滿意
係咪就因為更年期 所以生唔出呀
睇死佢一見到就話 女人結婚唔一定生仔
明明就好撚想生 把口咁賤真係唔好生 教壞下一代

哈哈哈 原來未刪呀 有cap低

佢同佢啲死忠一樣
唔可以同時做幾樣嘢㗎
佢啲死忠都話我哋咁得閒狙擊佢一定係冷氣軍師啦
Sorry呀死忠 我個腦support到我同時狙擊三家蛆同做其他文宣

其實本身都係覺得佢造作呃下妹豬
但見到這邊廂929香港班手足比人打撚到仆街
那邊廂佢喺度po 自己喺屋企梳化銀銀腳撚住貓講風涼話就火撚滾
仲衰撚過唔出聲
手足唔撚係咁比你消費㗎屌你老味

難為香港人路過，都有機會被人告暴動呀

本來唔打算再理佢條柒頭皮，集中蒙面法先，點知佢又被害症上身。都係個句，無人逼你表態，係你自己惺惺作態，又要借本土上位，又要帶哂頭盔，驚返到香港無廣告接。

你驚瑞典有小粉紅唔想出，咁出左去既在瑞港人呢？係香港食緊彈既手足呢？你唔有你既考量唔緊要，我明白，但唔好係到收割光環。比人質疑即刻屌人，再一句「不分化」。

係呀，你呢一刻無實際收到錢，「免費」聽心事。但背後呢？你因為今次運動所得到既Followers、interaction、trust，對你一個KOL嚟講係好撚值錢架。

然後想引用多次#130相期邈雲漢既精彩回覆：「如果依你咁嘅邏輯，灘叔整tee賣係咪又不分化不割席？」

就嚟戴口罩都唔撚比喇
三家蛆名人嚟㗎嘛出街冇得戴口罩比人認到好困擾㗎

真係咁串
你唔寫文讀者真係好大損失呀

起碼個d係真港豬 雖然都係屎
不問世事 飲飲食食
但人地起碼唔會用本土旗號黎搵食
睇下點解張敬軒同謝安琪俾人屌得最甘啦
都係個句 又要做雞 又要拎貞節牌坊
扮得愛香港 就扮得徹底d 文宣都唔po
仲屌人幫人po文宣唔係老馮
呢d叫虛偽 叫嘔心

真係好撚肉酸
係到乞likes乞comments

扮關心只係想拎光環同搵真銀
佢食緊人血饅頭呀
隻字不提最多都係港豬
偽本土絕對係其心可誅

仲睇佢d讀者都食撚左屎架啦
光明正大咁俾一個三唔識七既「瑞典人妻」屌
好威威呀 咁惡命令讀者

佢地都係仆街嚟架啦，但三家姐比人追擊係因為食緊人血饅頭。

如果三家姐真係咁理直氣壯
點解呢2日無哂撚貓 睇live 食生蠔d post既？
係咪瑞典太遠唔知依家閒日都有活動
點解唔post 「哎喲好心痛年輕人」呢d中立句子既？

講咁多野不如直接認咗佢我收咗錢有啲野唔可以講架
咁大家咪明囉 唔使死雞撐飯蓋喎

达狗：天佑香港

臭西3家蛆

大家留意返
瑞典人妻每次傾心事既post都係個幾句
「放心 沒事 有我在」「睇下av 打下飛機發洩下」
呢d係佢自稱佢擅長架wo
原來三家姐唔識repost 文宣 但係又識tag Kerry hotel wo
大家體諒下三家姐唔擅長repost 文宣啦

開樹窿聽大家講心事>有like有inbox>account interaction up> ac business profile value up >廣告up>有錢>繼續撚貓>繼續「香港加油」>樹窿>太多inbox 冇時間覆> (無限loop)>革命未必成功，但佢嘅kol marketing strategy 就好撚成功

一陣啲盲粉又話我哋屈佢㗎啦

個次講完之後好快就刪左， 因為俾人鬧。

睇套四仔，出個靚火

好撚真性情，好撚幽默呀
你試吓有人喺連登文宣post貼張j圖出嚟幫前線打氣？
唔撚屌柒你上天花板呀？
呢啲就叫做咗好多嘢？

我哋前線手足幾撚多個夜晚徹夜難眠？
瞓得幾粒鐘轉頭出去同你和你塞嗰啲見到咁嘅post
攞景定贈慶？
有時間po 6個story 叫人答你瞓唔瞓多陣好不如叫人投陣間會唔會出街集會仲好啦
呃interaction係咁呃架咩？

依家香港周圍都係CCTV 添 佢搬返香港 係咪都會驚到縮埋係屋企阿

佢似生唔出

為問而問 你開完個起唔起身既post 你都醒晒啦

成日食生蠔，食得太多太寒野對身體唔好，都好難生

最主要原因得罪人太多 成日批鬥人
點會有福氣生仔呀
哎呀 對你好唔係老馮架三家姐

可能就係知自己無得生先返香港
瑞典啲福利教育好咁多 有得揀要生都留係瑞典啦

唔知三家蛆作為瑞典新抱 點睇以下呢件事

食洋腸臭西港女，做KOL無所事事昆毒男錢，一無事處又無品

但瑞典有work life balance 比我都唔返黎
佢依家好似連姓都改埋老公嗰個姓氏
變成高級洋人 好食好住 仲點會想返黎
所以除咗香港搵到錢先返之外 我都睇唔透

冠夫姓依樣嘢令我諗起玻璃珠
大家都係mk妹出身

2019年仲冠夫姓？

人地老公大醫生嚟喎 養佢唔起咩
呢條女只要一無咗個白人老公 其實就什麼都不是

都唔明佢介紹自己個到寫咩鳩分享所見所聞
三鳩姐除左影屋企隻貓之外 仲有介紹過瑞典d咩？
瑞典文又唔學 嫁過去勁似d蝗蟲嫁落黎香港咁

冠夫姓咁痴線

Daphne Ansker呀嘛
得喇全世界都知你食到洋腸喇

佢屋企人狗黎架麻
緊係唔出聲喇

本身無諗住爆 不過大家都知就
Daphne出post話過佢比瑞典人歧視
話用Fung姓搞到佢領養唔到貓嫁

好早期係fb睇佢打介紹瑞典所見所聞就like左
後尾見到篇篇都係講返工是非 以前拍拖既嘢 又成日有意無意暗示自己好靚 真係頂唔緊就del撚左佢
屌未出樣之前吹到Fiona咁既樣 邊撚到似呀

劣化版有佢份

more

好撚乞衣屌 仲喺到扮文青

Btw諗起d妹妹仔成日問佢同程仔點識 佢永遠都會叫人去睇下佢本書就知
屌你隻死乞衣直接答喺老蘭做usb port嗰陣識咪得囉 咁都要水人買書

舊登年代已經有人爆過佢個名
btw用佢老公名義領養唔到咩？
不過要扮洋人實大把藉口

無野more
就係佢有個屋企人係警犬

屈佢我死全家

塊面方到仆街
成日chok個下巴出黎唔知做乜鳩

姐夫定老竇？

btw佢同南瓜珍真係好似樣 倒模咁

我都follow左佢好耐
自從6月開始就覺得佢好假
以為係我對佢太harsh
點知原來大家都覺
唔好話佢有成幾萬個followers
我一開ig無論係有20幾k follow嘅mingsze
定啲得幾千follow嘅素人
都係洗版式咁屌黑警同做文宣
三家蛆？不了

可能覺得平時好多嘢都靠老公
唔想連領養都要靠佢掛

但玻璃珠個外國老公拋棄咗佢，已離婚

唔爆咁多喇
人地KOL黎
驚比人起底公審

痴痴地
真·瑞典人左到一個點。
佢地最驚俾人話佢地歧視人。
讚條女靚都會驚俾人話物化女性
幫個女仔開門都會俾人話睇低女仔能力

連he/ she（ han/ hon)，都會整多個「hen」出嚟俾啲想變性/ 已變性嘅unisex人呀。
佢驚你話佢歧視，多過你驚佢歧視你啦！

真係握啲唔知頭唔知路嘅讀者
根本係有人黑心，又自卑，以己度人
咪睇個世界咩人咩事都係醜陋
去到邊都話係人歧視佢，係人蝦佢

屌好撚嬲！！佢講得出叫人自焚呢d說話足以證明佢個人本身有幾黑心！比人公審先補返個”unnecessary”就想掩蓋自己罪行？ 你玩完啦Sister three ！痴線西會繼續追擊你！

自己融入唔到 就話人地歧視佢
不過佢都唔係第一次扮受害者
希望d妹妹仔快d睇清楚呢d虛偽港女

都岩 親戚笑佢食洋腸都擺上fb公審
何況係識既人

知瑞典人好左膠 但無諗過佢地可以咁極端
Daphne你連喱啲都唔知
咁唔怪之得分享唔到咩瑞典生活啦

Btw 上面有巴打爆佢有狗屋企人
咁更加prove到點解佢淨係喺到攞光環tum followers
原來係唔想得失sponsors同屋企人
好為家人著想呀Po Ki姐

越揭越臭

難怪d狗打手足嗰陣 對面海既Daphne仲有心情食生蠔飲紅酒幫酒店賣廣告
完全冇講過d狗既不是

嘩嘩嘩
分分鐘佢根本唔係扮關心
可能由頭到尾都扮黃

好撚精彩啊，淨係識講咩我等你平安歸來，有無講明等邊個歸來，依家明晒啦

期待for下個post嘅整合
無諗過愈爆愈多嘢

題外話 大家要記得！！！！

今朝勁多人入嚟屌我哋開垃圾po

呢條女藍底撐警，但扮黃扮有幫手
真係衰過达狗
希望大家合力推到佢收皮

輕輕一推
買多啲口罩俾身邊嘅人

呢d撚樣除左吃喝玩樂仲識做乜

呢條肥閪係做咩鳩

仲識藍但扮黃扮有幫手
但其實藍底撐警

仲扮黃扮有幫手
但其實藍底撐警

未聽過
譚仔三哥咁撚垃圾都食就知個撚屌幾垃圾

佢撚識答咩, 空心才女

比唔想買書既人：
信唔信見人見智啦
三家姐聲稱係係香港某壽司鋪，程仔同程朋友叫太多壽司食唔晒搵佢一齊食咁樣識既喎
好純情架～

咁多嘢唔理理喱啲?

出去推有用嘅post好無
傾閒事就善用不推文啦

家蛆平生應該真係樹敵無數
雖然FC唔到，當花生睇睇
同佢平時講嘅嘢完全相反嘅
成個人活喺謊言之中，唔怪得份人咁心虛，睇咩都咁負面

可唔可以講多少少點解程仔個陣做咩黎香港
真係旅行去老蘭玩R返黎?

佢今次仆衙喇, 比個知名KOL 狙擊手睇中

街

唉今鋪仲唔玩完

我識樓主多過咩三家蛆

吊到三家姐？想恐嚇樓主？

好好奇就google咗一下 個網要subscribe 趁佢load緊就cap低咗
原來係principle of openness 關press freedom law事
但感覺好無私隱
如果香港都咁玩嘅話 黑警應該屋都唔敢返

好矛盾...
起人底犯法, 但一搵又會出晒嚟

唔掛之得冇屌黑警死全家
一間剋死自己
原來所謂顧慮就係屋企有人做狗，誠實啲講未得囉

如果香港有就好喇，老豆搵仔就唔駛搵得咁辛苦

開頭仲要扮唔出樣

喱個網有更多解釋
不過都係不解瑞典人為咗透明度而擺啲個人資料上網係咩玩法
好易比人起底 雖然喺嗰邊係刑事

Daphne Fung Po Ki? 個名啱曬佢，pk姐

好嘔心...

可唔可以香港淨係popo有

咪就係囉
仲係story話好撚灰 嬲到冇食飯
分分鐘係講緊自己屋企人比人鬧黑警死全家 嬲到冇食飯

加埋藍絲廢老得唔得

精彩 條死八婆都有今日

其實我本身都係諗住食下花生間唔中屌兩句減下壓
但佢仆街到叫人身焚我決定一定要狙擊佢

Unfollow 不解釋

嬲到冇食飯咁慘慘豬
有出去嘅手足打到飯都冇得食啊！屌你老母三家蛆！

就黎1001 樓主遲啲會唔會整合開第二個post?

求其寫下嘢都叫自己做columnist

一諗起手足前線發夢食彈 仲要比條臭西消費就火滾

佢特登即刻post story話好彩自己食開三小辣
隨時食彈都只係遠遠遠方飄過嚟hi到啲咁樣
條八婆講大話唔眨眼

笑撚死 吹到個老公無左佢唔得
原來係自己送上門
仲要未讀完書都吹到醫生
好撚柒

女追男唔係問題，點識咪照直講，係呀我好鍾意佢，鍾意到追到去瑞典，咪仲真性情

唔怪得，一開始唔show佢老公個樣，之後又show樣啦！（不過,佢好似話過佢地有long d )

一開始我都以為只有好少人好似我咁睇佢唔順眼, 但點知原來有咁多同路人睇佢唔順眼到爆咁多內幕野出黎, 例如姐夫做警蛆, 係佢逼人結婚在先, 老公仲係medical student 就叫定人醫生等等. 當然真偽無法考究, 但一個好人好姐好地地又點會咁多人睇佢唔順眼到事隔咁耐都仲想爆大鑊, 真係唔敢想像依個人由細到大到底積落幾多仇家

要番香港搵食嫁，點可以咁白，一陣

認真問，佢如果想入籍瑞典，係要考瑞典文試，又有cultural test, 佢如果瑞典文唔掂，就算有瑞典老公都唔夠架？

記得岩岩開page無耐佢有影過本瑞典文小說
話要溫書
原來佢仲未識瑞典文？定唔敢開口講咋？

同Angela yuen一樣 消費本土

咪再拎光環

所以真係唔好將發夢既野亂同人講，你唔知佢嬲起上黎係口不擇言叫你自焚定將d收到番黎既野唔小心俾人睇到。好多messages架佢，個人又大蝦。

妹豬睇路

真名出現了

仲話做樹窿 原來係收風

文青女神咪叻囉，今次收晒聲，直頭乜柒都唔講

哇，我屌你老母極醜惡

唔明點解啲人明知自己多臭史，都走去學人打Blog上位，搏比人起底？

篤灰已經驚
仲要係無料扮四條又貪慕虛榮嗰type

😱😱😱😱😱😱😱😱

睇到佢fb 佢老婆又真係姓fung

如果係真 佢家姐同佢唔太似樣
係對眼有少少似

又block一隻

啲妹豬好危

真心？有咩證據？
唔想屈人惹人口實

咁仆街喇 咁多人同佢講發夢既野

圖

Diuuuuuuu

上面都起晒名喇
仲證據

搵人開定新post呀
我搵唔到Ryan sir喎 快啲搵人留定底 del咗就無